msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-08T16:37:14.315Z\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. [ActivityCard.Changed]
#. defaultMessage is:
#.  Changed
#. [ChatItem.Changed]
#. defaultMessage is:
#.  Changed
#. [EditOverview.ChangedTwo]
#. defaultMessage is:
#.  Changed
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid " Changed"
msgstr "已更改"

#. [ChatList.LoginToParticipate]
#. defaultMessage is:
#.  Login to participate in article chat.
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatList.json
msgid " Login to participate in article chat."
msgstr "登录以参与文章聊天。"

#. [ChatList.WriteYourMessageBelow]
#. defaultMessage is:
#.  Write your message below to start the conversation
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatList.json
msgid " Write your message below to start the conversation"
msgstr "在下面留言以开始对话"

#. [EpIdRegister.SpaceAndSpace]
#. defaultMessage is:
#.  and
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid " and "
msgstr "和"

#. [Errors.IfYouThinkYouAre]
#. defaultMessage is:
#.  if you think you are receiving this message in error.
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid " if you think you are receiving this message in error."
msgstr "如果您认为自己收到此消息是错误的。"

#. [EditOverview.MergedIntoThisArticle]
#. defaultMessage is:
#.  merged into this article.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid " merged into this article."
msgstr "合并到本文中。"

#. [MediaGallery.ToChooseAQualityImage]
#. defaultMessage is:
#.  to choose a quality image. You can upload jpg, gif, and png files
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery-modal.json
msgid " to choose a quality image. You can upload jpg, gif, and png files"
msgstr "选择一个高质量的图像。你可以上传jpg, gif和png格式文件"

#. [Tooltips.Vote]
#. defaultMessage is:
#.  vote
#: translations/.messages/src/app/components/tooltips/index.json
msgid " vote"
msgstr "投票"

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.WholeNumbersOnly]
#. defaultMessage is:
#. (whole numbers only)
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "(whole numbers only)"
msgstr ""

#. [MobileHamburger.SignUp]
#. defaultMessage is:
#. + Create an Account / Login
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
msgid "+ Create an Account / Login"
msgstr "+创建一个帐户/登录"

#. [IQInfo.Or]
#. defaultMessage is:
#. , or
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid ", or "
msgstr "，或"

#. [Chat.NoMessages]
#. defaultMessage is:
#. 0 Messages
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "0 Messages"
msgstr "0条信息"

#. [Chat.NoParticipants]
#. defaultMessage is:
#. 0 Participants
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "0 Participants"
msgstr "0位参与者"

#. [DashboardComponent.OneMonth]
#. defaultMessage is:
#. 1 MONTH
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "1 MONTH"
msgstr "1个月"

#. [Chat.OneMessage]
#. defaultMessage is:
#. 1 Message
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "1 Message"
msgstr "1条信息"

#. [Chat.OneParticipant]
#. defaultMessage is:
#. 1 Participant
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "1 Participant"
msgstr "1位参与者"

#. [DashboardComponent.OneYear]
#. defaultMessage is:
#. 1 YEAR
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "1 YEAR"
msgstr "1年"

#. [DashboardComponent.ThreeMonths]
#. defaultMessage is:
#. 3 MONTHS
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "3 MONTHS"
msgstr "3个月"

#. [DashboardComponent.SixMonths]
#. defaultMessage is:
#. 6 MONTHS
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "6 MONTHS"
msgstr "6个月"

#. [DashboardComponent.SevenDays]
#. defaultMessage is:
#. 7 DAYS
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "7 DAYS"
msgstr "7天"

#. [EpIdLogin.ALinkToResetHasBeenSent]
#. defaultMessage is:
#. A link to reset your password has been sent to your email. Click the link there to create a new password.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid ""
"A link to reset your password has been sent to your email. Click the link "
"there to create a new password."
msgstr ""
"一个重置密码的链接已经发送到您的电子邮件。您现在可以用您的新密码登录您的账户"
"了。"

#. [Homepage.UniverseOfKnowledge]
#. defaultMessage is:
#. A universe of knowledge.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "A universe of knowledge."
msgstr "一个知识的世界。"

#. [Leaderboard.AllTimeCap]
#. defaultMessage is:
#. ALL TIME
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "ALL TIME"
msgstr "所有时间"

#. [Footer.APIBy]
#. defaultMessage is:
#. API by
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
msgid "API by"
msgstr "API提供方："

#. [SubmitVote.ArticleHistory]
#. defaultMessage is:
#. ARTICLE HISTORY
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "ARTICLE HISTORY"
msgstr "文章历史"

#. [Stats.ArticleViews]
#. defaultMessage is:
#. ARTICLE VIEWS
#: translations/.messages/src/app/containers/admin/admin.container.json
msgid "ARTICLE VIEWS"
msgstr "文章浏览"

#. [SearchResults.Articles]
#. defaultMessage is:
#. ARTICLES
#. [Stats.Articles]
#. defaultMessage is:
#. ARTICLES
#. [SearchResults.ARTICLES]
#. defaultMessage is:
#. ARTICLES
#. [Suggestions.Articles]
#. defaultMessage is:
#. ARTICLES
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
#: translations/.messages/src/app/containers/admin/admin.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchResultsFull.container.json
#: translations/.messages/src/editor/components/mentions/suggestions.json
msgid "ARTICLES"
msgstr "文章"

#. [AsSeenIn.AsSeenIn]
#. defaultMessage is:
#. AS SEEN IN
#: translations/.messages/src/app/containers/about/as-seen.json
msgid "AS SEEN IN"
msgstr "正如"

#. [SubmitVoteConfirmation.AvailableBalance]
#. defaultMessage is:
#. AVAILABLE BALANCE
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "AVAILABLE BALANCE"
msgstr "可用余额"

#. [Footer.About]
#. defaultMessage is:
#. About
#. [Header.About]
#. defaultMessage is:
#. About
#. [MobileHamburger.About]
#. defaultMessage is:
#. About
#. [About.About]
#. defaultMessage is:
#. About
#. [BlackTopNav.AboutTwo]
#. defaultMessage is:
#. About
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/BlackTopNav.json
msgid "About"
msgstr "关于"

#. [LearnMore.AboutEveripedia]
#. defaultMessage is:
#. About Everipedia
#: translations/.messages/src/app/components/learn-more/index.json
msgid "About Everipedia"
msgstr "关于Everipedia"

#. [EditProfile.AboutMe]
#. defaultMessage is:
#. About Me
#. [Dashboard.AboutMe]
#. defaultMessage is:
#. About Me
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#. [EditProfile.AboutMeMustBeLonger]
#. defaultMessage is:
#. About Me must be longer than 3 characters
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "About Me must be longer than 3 characters"
msgstr "自我介绍必须不少于3个字符"

#. [SubmitVoteConfirmation.Accept]
#. defaultMessage is:
#. Accept
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. [SubmitVote.Accepted]
#. defaultMessage is:
#. Accepted
#. [SubmitVote.AcceptedTwo]
#. defaultMessage is:
#. Accepted
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#. [ContactUs.accountIssues]
#. defaultMessage is:
#. Account Issues
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Account Issues"
msgstr "帐户异常"

#. [EditProfile.AccountName]
#. defaultMessage is:
#. Account Name
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Account Name"
msgstr "帐户名称"

#. [EpIdLogin.AccountUpdate]
#. defaultMessage is:
#. Account Update
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDExplanationModal.json
msgid "Account Update"
msgstr "帐户名称"

#. [CategoryResultCard.ActiveVoting]
#. defaultMessage is:
#. Active Voting
#. [SearchCard.ActiveVoting]
#. defaultMessage is:
#. Active Voting
#. [SearchCategoryCard.ActiveVoting]
#. defaultMessage is:
#. Active Voting
#. [SearchProfileCard.ActiveVoting]
#. defaultMessage is:
#. Active Voting
#: translations/.messages/src/app/containers/category-results/categoryResultCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCategoryCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchProfileCard.json
msgid "Active Voting"
msgstr "有效投票"

#. [Chat.ActivityThree]
#. defaultMessage is:
#. Activity
#. [Header.Activity]
#. defaultMessage is:
#. Activity
#. [MobileHamburger.Activity]
#. defaultMessage is:
#. Activity
#. [BlackTopNav.ActivityTwo]
#. defaultMessage is:
#. Activity
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/BlackTopNav.json
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#. [InfoboxModal.Add]
#. defaultMessage is:
#. Add
#. [SectionEmbedModal.AddEditURL.Add]
#. defaultMessage is:
#. Add
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/add-edit-url.json
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. [CitationModal.AddCitation]
#. defaultMessage is:
#. Add Citation
#. [CitationModal.AddEditFile.AddCitation]
#. defaultMessage is:
#. Add Citation
#. [CitationModal.AddEditISBN.AddCitation]
#. defaultMessage is:
#. Add Citation
#. [CitationModal.AddEditURL.AddCitation]
#. defaultMessage is:
#. Add Citation
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/citation-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-file.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-isbn.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-url.json
msgid "Add Citation"
msgstr "添加引文"

#. [CategoriesNode.AddFirstCategory]
#. defaultMessage is:
#. Add First Category
#: translations/.messages/src/editor/plugins/categories/categories.node.json
msgid "Add First Category"
msgstr "添加第一个分类"

#. [MediaGallery.AddImage]
#. defaultMessage is:
#. Add Image or Video to Media Gallery
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery-modal.json
msgid "Add Image or Video to Media Gallery"
msgstr "将图像或视频添加到媒体库"

#. [InfoboxModal.AddLabel]
#. defaultMessage is:
#. Add Label
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
msgid "Add Label"
msgstr "添加标签"

#. [MainPhoto.AddMainPhoto]
#. defaultMessage is:
#. Add Main Photo
#: translations/.messages/src/editor/plugins/main-photo/main-photo-modal.json
msgid "Add Main Photo"
msgstr "添加主图"

#. [MediaGallery.AddNewItem]
#. defaultMessage is:
#. Add New Image or Video to Gallery
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery.node.json
msgid "Add New Image or Video to Gallery"
msgstr "将新图像或视频添加到图库"

#. [InfoboxModal.AddNewItem]
#. defaultMessage is:
#. Add New Item to Infobox
#. [InfoboxModal.AddNewItemToInfobox]
#. defaultMessage is:
#. Add New Item to Infobox
#. [InfoboxModal.AddNewItemInfobox]
#. defaultMessage is:
#. Add New Item to Infobox
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
msgid "Add New Item to Infobox"
msgstr "将新栏目添加到信息框"

#. [InfoboxModal.AddRow]
#. defaultMessage is:
#. Add Row
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#. [Suggestions.AddLink]
#. defaultMessage is:
#. Add a Link
#: translations/.messages/src/editor/components/mentions/suggestions.json
msgid "Add a Link"
msgstr "添加链接"

#. [AddRelatedModal.Title]
#. defaultMessage is:
#. Add a related page
#: translations/.messages/src/editor/plugins/add-related/add-related-modal.json
msgid "Add a related page"
msgstr "添加相关页面"

#. [SectionEmbedModal.AddEditURL.AddAndInsert]
#. defaultMessage is:
#. Add and Insert
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/add-edit-url.json
msgid "Add and Insert"
msgstr "添加并插入"

#. [ImageUploader.AddCustomCaption]
#. defaultMessage is:
#. Add custom caption (optional)
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Add custom caption (optional)"
msgstr "添加自定义标题（可选）"

#. [CitationModal.Title]
#. defaultMessage is:
#. Add or edit a citation
#. [SectionEmbedModal.Title]
#. defaultMessage is:
#. Add or edit a citation
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/citation-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/section-embed-modal.json
msgid "Add or edit a citation"
msgstr "添加或编辑引文"

#. [MainPhoto.Title]
#. defaultMessage is:
#. Add or edit the main image
#: translations/.messages/src/editor/plugins/main-photo/main-photo-modal.json
msgid "Add or edit the main image"
msgstr "添加或编辑主图像"

#. [CreatePage.Description]
#. defaultMessage is:
#. Add your contribution to the world’s most universal knowledge base. You can create an article about anything.
#: translations/.messages/src/app/components/create-new-page/index.json
msgid ""
"Add your contribution to the world’s most universal knowledge base. You can "
"create an article about anything."
msgstr "为世界上最丰富的知识库贡献自己的力量。您可以创建关于任何事物的文章。"

#. [MediaGallery.AddingMediaMakes]
#. defaultMessage is:
#. Adding media makes an article more interactive and engaging.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery-modal.json
msgid "Adding media makes an article more interactive and engaging."
msgstr "添加多媒体使文章更具互动性和吸引力。"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_AddressLocation]
#. defaultMessage is:
#. Address / Location
#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Addr_Loc]
#. defaultMessage is:
#. Address / Location
#. [NewPageTemplate.NPT_Place_AddressLocation]
#. defaultMessage is:
#. Address / Location
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/place.json
msgid "Address / Location"
msgstr "地址/位置"

#. [MetadataModal.AdultContent]
#. defaultMessage is:
#. Adult Content
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Adult Content"
msgstr "涉及成人内容"

#. [EpIdLogin.AfterCreating]
#. defaultMessage is:
#. After creating a new account, we will prompt you to merge accounts you can always merge your account from your account dashboard.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDExplanationModal.json
msgid ""
"After creating a new account, we will prompt you to merge accounts you can "
"always merge your account from your account dashboard."
msgstr ""
"在创建一个新帐户后，我们将提示您合并帐户。您总是可以从您的帐户仪表板合并的帐"
"户。"

#. [SearchResults.All]
#. defaultMessage is:
#. All
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "All"
msgstr ""

#. [Leaderboard.AllTime]
#. defaultMessage is:
#. All Time
#: translations/.messages/src/app/containers/leaderboard/leaderboard.container.json
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#. [About.FinancialIncentiveDetail]
#. defaultMessage is:
#. All holders of IQ will be incentivized to create quality, neutral content and to work together in building the reputation of the network.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid ""
"All holders of IQ will be incentivized to create quality, neutral content "
"and to work together in building the reputation of the network."
msgstr ""
"所有的 IQ 持有者将受到激励，以创造高质量和中立的内容，并且共同努力打造网络声"
"誉。"

#. [MetadataModal.AllowNonGooglebot]
#. defaultMessage is:
#. Allow Non-Googlebot
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Allow Non-Googlebot"
msgstr "支持非Googlebot"

#. [CitationModal.AddEditFile.AllowedFormats]
#. defaultMessage is:
#. Allowed formats:
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-file.json
msgid "Allowed formats: "
msgstr "支持的格式："

#. [EpIdRegister.AlreadyHaveAnEPIDAccount]
#. defaultMessage is:
#. Already have an EPID Account?
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid "Already have an EPID Account?"
msgstr "获得帐号"

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.Amount]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "Amount"
msgstr "帐户"

#. [SubmitVoteConfirmation.Errors.PositiveNumber]
#. defaultMessage is:
#. Amount must be a positive number
#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.Error.PositiveNumber]
#. defaultMessage is:
#. Amount must be a positive number
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "Amount must be a positive number"
msgstr ""

#. [SubmitVoteConfirmation.Errors.WholeNumber]
#. defaultMessage is:
#. Amount must be a whole number. Please remove all decimals.
#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.Error.WholeNumber]
#. defaultMessage is:
#. Amount must be a whole number. Please remove all decimals.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "Amount must be a whole number. Please remove all decimals."
msgstr ""

#. [EpIdLogin.ErrorUsernameOrEmailExists]
#. defaultMessage is:
#. An account with that email or username already exists
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "An account with that email or username already exists"
msgstr ""

#. [Homepage.AboveTheFold.EcoSystemOfKnowledge]
#. defaultMessage is:
#. An ecosystem of knowledge.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/AboveTheFold.json
msgid "An ecosystem of knowledge."
msgstr "一个知识的世界。"

#. [Homepage.ModernAge]
#. defaultMessage is:
#. An encyclopedia for the modern age.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "An encyclopedia for the modern age."
msgstr "现代化的百科全书。"

#. [ThirdBlock.OpenCommunity]
#. defaultMessage is:
#. An open community expanding the world’s knowledge
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "An open community expanding the world’s knowledge"
msgstr "一个可以扩展全世界知识的开放社区"

#. [About.DemocraticGovernanceText]
#. defaultMessage is:
#. Anyone with IQ Tokens is a stakeholder in the Everipedia Network. Using IQ tokens to vote, users decide which new articles and edits are added to the knowledge base.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid ""
"Anyone with IQ Tokens is a stakeholder in the Everipedia Network. Using IQ "
"tokens to vote, users decide which new articles and edits are added to the "
"knowledge base."
msgstr ""
"任何拥有IQ代币的人都是Everipedia网络的利益相关者。用户使用IQ代币进行投票，以"
"决定将哪些新文章和编辑可以被添加到知识库中。"

#. [AdultContentContainer.Approve]
#. defaultMessage is:
#. Approve
#: translations/.messages/src/app/containers/article/AdultContentContainer.json
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#. [Chat.AreYouSureYouWantToDeleteThis]
#. defaultMessage is:
#. Are you sure you want to delete this
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Are you sure you want to delete this"
msgstr "您确定要删除此项吗"

#. [About.DecentralizedDetail]
#. defaultMessage is:
#. Articles are fetched using IPFS and EOS Storage. Majority of IQ being distributed during the airdrop.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid ""
"Articles are fetched using IPFS and EOS Storage. Majority of IQ being "
"distributed during the airdrop."
msgstr ""
"文章通过使用IPFS协议和EOS存储来进行读取的。大部分IQ代币已经在空投期间分发出去"
"了。"

#. [ThirdBlock.AsAnEditor]
#. defaultMessage is:
#. As an editor, the killer feature of Everipedia is that as long as you use sources and a neutral wording, you can write an article about anything you want. A dapp you like, yourself — anything.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"As an editor, the killer feature of Everipedia is that as long as you use "
"sources and a neutral wording, you can write an article about anything you "
"want. A dapp you like, yourself — anything."
msgstr ""
"作为编辑者，Everipedia的一个不可忽略的特性是，只要您引用来源并采用中立的措"
"词，就可以撰写任何您想写的文章。例如一个您喜欢的dapp、您自己亦或是任何事物。"

#. [NewPageTemplate.NPT_Product_Audience]
#. defaultMessage is:
#. Audience
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "Audience"
msgstr "读者"

#. [AccountNameHeader.Available]
#. defaultMessage is:
#. Available
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/account-name-header-user.json
msgid "Available"
msgstr "可用"

#. [Dashboard.AvailableBalance]
#. defaultMessage is:
#. Available Balance
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Available Balance"
msgstr "可用余额"

#. [EpIdLogin.Back]
#. defaultMessage is:
#. Back
#. [EpIdLogin.Back]
#. defaultMessage is:
#. Back
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. [Dashboard.IQTab.BalanceActivity]
#. defaultMessage is:
#. Balance Activity
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Balance Activity"
msgstr "查看活动"

#. [Dashboard.BalanceDetail]
#. defaultMessage is:
#. Balance Detail
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Balance Detail"
msgstr "余额明细"

#. [About.BecomeAnEditor]
#. defaultMessage is:
#. Become an Editor
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Become an Editor"
msgstr "成为编辑者"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Birthday]
#. defaultMessage is:
#. Birthday
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#. [Footer.Blog]
#. defaultMessage is:
#. Blog
#. [Header.Blog]
#. defaultMessage is:
#. Blog
#. [MobileHamburger.Blog]
#. defaultMessage is:
#. Blog
#. [BlogFullPage.Blog]
#. defaultMessage is:
#. Blog
#. [BlackTopNav.Blog]
#. defaultMessage is:
#. Blog
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
#: translations/.messages/src/app/containers/blog/blog-full-page.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/BlackTopNav.json
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#. [CitationModal.BookISBN]
#. defaultMessage is:
#. Book ISBN
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/citation-modal.json
msgid "Book ISBN"
msgstr "书籍 ISBN"

#. [Dashboard.IQTab.DepositIQ.BothAreRequiredToRec]
#. defaultMessage is:
#. Both an address and memo are required to receive IQ. If you do not include the memo, your funds may be lost.
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/DepositIQ.json
msgid ""
"Both an address and memo are required to receive IQ. If you do not include "
"the memo, your funds may be lost."
msgstr ""

#. [CategoryBox.Categories]
#. defaultMessage is:
#. CATEGORIES
#. [SearchResults.Categories]
#. defaultMessage is:
#. CATEGORIES
#. [SearchResults.CATEGORIES]
#. defaultMessage is:
#. CATEGORIES
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/CategoryBox.json
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchResultsFull.container.json
msgid "CATEGORIES"
msgstr "分类"

#. [Suggestions.Citations]
#. defaultMessage is:
#. CITATIONS
#: translations/.messages/src/editor/components/mentions/suggestions.json
msgid "CITATIONS"
msgstr "引文"

#. [SubmitVoteConfirmation.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [OreidCallbackContainer.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [CategoriesModal.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [CitationModal.AddEditFile.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [CitationModal.AddEditISBN.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [CitationModal.AddEditURL.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [CitationModal.InsertExisting.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [ConnectLanguagesModal.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [InfoboxModal.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [MergeModalAgain.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [MetadataModal.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [SaveModalAgain.CancelTwo]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [SaveModalAgain.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [SectionEmbedModal.AddEditURL.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [SectionEmbedModal.AudioPane.Images.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [SectionEmbedModal.ImagesPane.Images.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [SectionEmbedModal.TweetsPane.Images.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [SectionEmbedModal.VideosPane.Images.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [SectionMediaModal.InsertExisting.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [FileUploader.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#. [ImageUploader.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
#: translations/.messages/src/app/containers/oreid-callback/oreid-callback.container.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/categories/categories-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-file.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-isbn.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-url.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/insert-existing.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/connect-languages/connect-languages-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/add-edit-url.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/audio.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/images.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/tweets.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/videos.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-media-modal/panes/insert-existing.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [SearchResults.CantFindWhat]
#. defaultMessage is:
#. Can’t find what you’re looking for?
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchResultsFull.container.json
msgid "Can’t find what you’re looking for?"
msgstr "找不到您要查找的内容吗？"

#. [NewPageTemplate.NPT_Event_Capacity]
#. defaultMessage is:
#. Capacity
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Career]
#. defaultMessage is:
#. Career
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Career"
msgstr "事业"

#. [CategoryBox.CategoriesPlain]
#. defaultMessage is:
#. Categories
#. [Sidenav.Categories]
#. defaultMessage is:
#. Categories
#. [CommentUtils.Categories]
#. defaultMessage is:
#. Categories
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/CategoryBox.json
#: translations/.messages/src/app/components/Sidenav/index.json
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#. [About.CensorshipResistant]
#. defaultMessage is:
#. Censorship Resistant
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Censorship Resistant"
msgstr "抵制审查"

#. [IQInfo.Centralized]
#. defaultMessage is:
#. Centralized
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "Centralized"
msgstr "中心化"

#. [Chat.ChangedTwo]
#. defaultMessage is:
#. Changed
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
msgid "Changed"
msgstr "已更改"

#. [Chat.ChatThree]
#. defaultMessage is:
#. Chat
#. [Chat.ChatMessages]
#. defaultMessage is:
#. Chat
#. [Header.ChatTwo]
#. defaultMessage is:
#. Chat
#. [MobileHamburger.Chat]
#. defaultMessage is:
#. Chat
#. [Header.Chat]
#. defaultMessage is:
#. Chat
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/BlackTopNav.json
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. [Chat.ChatAboutThisArticle]
#. defaultMessage is:
#. Chat about this article!
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Chat about this article!"
msgstr "聊聊这篇文章！"

#. [TeamInfo.TheodorForseliusTitle]
#. defaultMessage is:
#. Chief Executive Officer
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Chief Executive Officer"
msgstr "首席执行官"

#. [TeamInfo.LarrySangerTitle]
#. defaultMessage is:
#. Chief Information Officer
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Chief Information Officer"
msgstr "首席信息官"

#. [TeamInfo.SuchetDhindsaTitle]
#. defaultMessage is:
#. Chief Operating Officer
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Chief Operating Officer"
msgstr "首席运营官"

#. [TeamInfo.TravisMooreTitle]
#. defaultMessage is:
#. Chief Technology Officer
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Chief Technology Officer"
msgstr "首席技术官"

#. [MainPhoto.ButtonText]
#. defaultMessage is:
#. Choose a new main image (8mb maximum)
#: translations/.messages/src/editor/plugins/main-photo/main-photo-modal.json
msgid "Choose a new main image (8mb maximum)"
msgstr "选择一个新的主图"

#. [Login.AnotherLoginMethod]
#. defaultMessage is:
#. Choose another login method
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Choose another login method"
msgstr "选择其他登录方式"

#. [FileUploader.ChooseImages]
#. defaultMessage is:
#. Choose images
#. [ImageUploader.ChooseImages]
#. defaultMessage is:
#. Choose images
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Choose images"
msgstr "选择图像"

#. [CommentUtils.Citation]
#. defaultMessage is:
#. Citation
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Citation"
msgstr "引文"

#. [CitationModal.Cite]
#. defaultMessage is:
#. Cite
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/index.json
msgid "Cite"
msgstr "引用"

#. [EditProfile.City]
#. defaultMessage is:
#. City
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "City"
msgstr "城市"

#. [ContactUs.ClickHere]
#. defaultMessage is:
#. Click here
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-form.json
msgid "Click here"
msgstr "请单击此处"

#. [CitationModal.AddEditFile.Intro]
#. defaultMessage is:
#. Click or drag a non-media file to this area to upload, such as a PDF, Word document, or Excel file.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-file.json
msgid ""
"Click or drag a non-media file to this area to upload, such as a PDF, Word "
"document, or Excel file."
msgstr "单击或拖动非媒体文件到该区域进行上传，例如PDF，Word文档或Excel文件。"

#. [SaveModalAgain.ClickToSelectTheType]
#. defaultMessage is:
#. Click to select the type of edit you made (required)
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal-parts/comment-and-category.json
msgid "Click to select the type of edit you made (required)"
msgstr "单击以选择您创作的编辑类型（必填）"

#. [SubmitVote.ClickToVoteOnThisEdit]
#. defaultMessage is:
#. Click to vote on this edit
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Click to vote on this edit"
msgstr "单击以对此编辑进行投票"

#. [EpIdLogin.Close]
#. defaultMessage is:
#. Close
#. [EpIdLogin.Close]
#. defaultMessage is:
#. Close
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. [ThirdBlock.CoFounderWikipedia]
#. defaultMessage is:
#. Co-Founder Wikipedia
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Co-Founder Wikipedia"
msgstr "前维基百科联合创始人，Everipedia首席信息官"

#. [TableMenu.Column]
#. defaultMessage is:
#. Column
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Column"
msgstr "列"

#. [ActivityCard.Comment]
#. defaultMessage is:
#. Comment
#. [SaveModalAgain.CommentLabel]
#. defaultMessage is:
#. Comment
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal-parts/comment-and-category.json
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#. [ContactUs.CommonQuestions]
#. defaultMessage is:
#. Common Questions
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-us.container.json
msgid "Common Questions"
msgstr "常见问题"

#. [EpIdResetPassword.ConfirmNewPassword]
#. defaultMessage is:
#. Confirm New Password
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDResetPasswordModal.json
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认您的投票"

#. [EpIdRegisterModal.ConfirmPassword]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Password
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid "Confirm Password"
msgstr "再次输入密码"

#. [SubmitVoteConfirmation.ConfirmYourVote]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Your Vote
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Confirm Your Vote"
msgstr "确认您的投票"

#. [MergeModalAgain.ConfirmYouAreUsingTheLatestWalletVersion]
#. defaultMessage is:
#. Confirm that you are using the latest version of your wallet.
#. [SaveModalAgain.ConfirmYouAreUsingTheLatestWalletVersion]
#. defaultMessage is:
#. Confirm that you are using the latest version of your wallet.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Confirm that you are using the latest version of your wallet."
msgstr "确认您使用的是最新版本的钱包。"

#. [MergeModalAgain.ConfirmYouHaveEnoughInWallet]
#. defaultMessage is:
#. Confirm that you have enough IQ in your wallet (50IQ required to submit at edit)
#. [SaveModalAgain.ConfirmYouHaveEnoughInWallet]
#. defaultMessage is:
#. Confirm that you have enough IQ in your wallet (50IQ required to submit at edit)
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid ""
"Confirm that you have enough IQ in your wallet (50IQ required to submit at "
"edit)"
msgstr "确认您的钱包中有足够的IQ（编辑时需要质押50IQ）"

#. [MergeModalAgain.ConfirmThatYouHaveSufficientEOS]
#. defaultMessage is:
#. Confirm that you have sufficient EOS resources. For additional information, please see our FAQs.
#. [SaveModalAgain.ConfirmThatYouHaveSufficientEOS]
#. defaultMessage is:
#. Confirm that you have sufficient EOS resources. For additional information, please see our FAQs.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid ""
"Confirm that you have sufficient EOS resources. For additional information, "
"please see our FAQs."
msgstr "确认您有足够的EOS资源。如需了解更多，请参阅我们的常见问题解答。"

#. [MergeModalAgain.ConfirmYouHaveWalletOpen]
#. defaultMessage is:
#. Confirm that you have your wallet open and that you are logged in
#. [SaveModalAgain.ConfirmYouHaveWalletOpen]
#. defaultMessage is:
#. Confirm that you have your wallet open and that you are logged in
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Confirm that you have your wallet open and that you are logged in"
msgstr "确认您的钱包已打开并且已登录"

#. [SubmitVoteConfirmation.CongratulationsYourVoteWasRecorded]
#. defaultMessage is:
#. Congratulations, your vote was recorded for this article.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Congratulations, your vote was recorded for this article."
msgstr "恭喜，您对这篇文章的投票已经被记录。"

#. [ConnectLanguagesModal.Title]
#. defaultMessage is:
#. Connect this page to another language variant of it
#: translations/.messages/src/editor/plugins/connect-languages/connect-languages-modal.json
msgid "Connect this page to another language variant of it"
msgstr "将此页面连接到其他对应的语言版本"

#. [Footer.Contact]
#. defaultMessage is:
#. Contact
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#. [Errors.ContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Contact us
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#. [CommentUtils.Content]
#. defaultMessage is:
#. Content
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. [Dashboard.IQTab.DepositIQ.Continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/DepositIQ.json
msgid "Continue"
msgstr "内容"

#. [Chat.CopyText]
#. defaultMessage is:
#. Copy Text
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/index.json
msgid "Copy Text"
msgstr "复制文本"

#. [ShareModal.CopyURL]
#. defaultMessage is:
#. Copy URL
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/ShareModal.json
msgid "Copy URL"
msgstr "复制URL"

#. [ContactUs.copyright]
#. defaultMessage is:
#. Copyright
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#. [EditProfile.Country]
#. defaultMessage is:
#. Country
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Country"
msgstr "国家"

#. [MobileHamburger.CreateArticle]
#. defaultMessage is:
#. Create Article
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
msgid "Create Article"
msgstr "创建一篇文章"

#. [EpIdLogin.CreateEPIDAccount]
#. defaultMessage is:
#. Create EPID Account
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid "Create EPID Account"
msgstr "登录/创建帐户"

#. [CreatePage.CreateNewArticle]
#. defaultMessage is:
#. Create New Wiki
#. [SearchResults.CreateArticle]
#. defaultMessage is:
#. Create New Wiki
#. [Header.CreateArticle]
#. defaultMessage is:
#. Create New Wiki
#. [BlackTopNav.CreateArticleTwo]
#. defaultMessage is:
#. Create New Wiki
#: translations/.messages/src/app/components/create-new-page/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/BlackTopNav.json
msgid "Create New Wiki"
msgstr "创作新的维基"

#. [SearchResults.CreateAnArticle]
#. defaultMessage is:
#. Create an Article
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchResultsFull.container.json
msgid "Create an Article"
msgstr "创建一篇文章"

#. [MetadataModal.Creation]
#. defaultMessage is:
#. Creation
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Creation"
msgstr "创建"

#. [MetadataModal.CreativeWorkArt]
#. defaultMessage is:
#. Creative Work / Art
#. [MetadataModal.CreativeWork]
#. defaultMessage is:
#. Creative Work / Art
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Creative Work / Art"
msgstr "创意工作/艺术"

#. [SearchResults.CreativeWorks]
#. defaultMessage is:
#. Creative Works
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Creative Works"
msgstr "创意工作"

#. [NewPageTemplate.NPT_CreativeWork_Creator]
#. defaultMessage is:
#. Creator
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/creative-work.json
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#. [NewPageTemplate.NPT_Product_Creator]
#. defaultMessage is:
#. Creator(s)
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "Creator(s)"
msgstr "创作者（多名）"

#. [Dashboard.CurrentIqPrice]
#. defaultMessage is:
#. Current IQ Price
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Current IQ Price"
msgstr "当前IQ价格"

#. [Dashboard.CurrentlyStaked]
#. defaultMessage is:
#. Currently Staked
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Currently Staked"
msgstr "目前已质押"

#. [Leaderboard.DayCap]
#. defaultMessage is:
#. DAY
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "DAY"
msgstr "天"

#. [Dashboard.Dashboard]
#. defaultMessage is:
#. Dashboard
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/TopNav.json
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#. [NewPageTemplate.NPT_CreativeWork_Date_Created]
#. defaultMessage is:
#. Date Created
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/creative-work.json
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#. [About.Decentralized]
#. defaultMessage is:
#. Decentralized
#. [IQInfo.Decentralized]
#. defaultMessage is:
#. Decentralized
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "Decentralized"
msgstr "去中心化"

#. [Chat.DeleteMessage]
#. defaultMessage is:
#. Delete Message
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/index.json
msgid "Delete Message"
msgstr "删除消息"

#. [CitationEditorNode.Delete]
#. defaultMessage is:
#. Delete?
#. [InfoboxEditorNode.Delete]
#. defaultMessage is:
#. Delete?
#. [EditorMediaGallery.Delete]
#. defaultMessage is:
#. Delete?
#. [SectionEditorNode.Delete]
#. defaultMessage is:
#. Delete?
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation/citation.node.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-li.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery.node.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed/section-embed.node.json
msgid "Delete?"
msgstr "删除？"

#. [About.Democratic]
#. defaultMessage is:
#. Democratic
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Democratic"
msgstr "民主"

#. [About.DemocraticGovernanceTitle]
#. defaultMessage is:
#. Democratic Governance
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Democratic Governance"
msgstr "民主治理"

#. [IQTab.ActivityType.deposit]
#. defaultMessage is:
#. Deposit
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Deposit"
msgstr "获得IQ"

#. [Dashboard.IQTab.DepositIQ.DepositAddress]
#. defaultMessage is:
#. Deposit Address
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/DepositIQ.json
msgid "Deposit Address"
msgstr "电邮地址"

#. [Dashboard.IQTab.DepositIQ.DepositIQ]
#. defaultMessage is:
#. Deposit IQ
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/DepositIQ.json
msgid "Deposit IQ"
msgstr "获得IQ"

#. [About.DesktopViewAlt]
#. defaultMessage is:
#. Desktop view of Everipedia article
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Desktop view of Everipedia article"
msgstr "Everipedia文章的桌面视图"

#. [EditorDraftContinuationGuard.Discard]
#. defaultMessage is:
#. Discard
#. [EditorDraft.Discard]
#. defaultMessage is:
#. Discard
#: translations/.messages/src/editor/components/continuation-guard/continuation-guard.component.json
#: translations/.messages/src/editor/editor.container.json
msgid "Discard"
msgstr "放弃"

#. [EditProfile.DisplayName]
#. defaultMessage is:
#. Display Name
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. [EditProfile.DisplayNameMustBeLonger]
#. defaultMessage is:
#. Display Name must be longer than 3 characters
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Display Name must be longer than 3 characters"
msgstr "显示名称必须超过3个字符"

#. [LoginModal.DoYouHaveAnEPAccount]
#. defaultMessage is:
#. Do you have an Everipedia account using OreID? Merging your accounts will unify your history and streaks.
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/AccountSettings.json
msgid ""
"Do you have an Everipedia account using OreID? Merging your accounts will "
"unify your history and streaks."
msgstr ""

#. [EpIdLogin.DontHaveAccountQuestion]
#. defaultMessage is:
#. Don't have an account?
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Don't have an account?"
msgstr "获得帐号"

#. [Tooltips.EditorComment]
#. defaultMessage is:
#. EDITOR COMMENT
#: translations/.messages/src/app/components/tooltips/index.json
msgid "EDITOR COMMENT"
msgstr "编者注释"

#. [Stats.Editors]
#. defaultMessage is:
#. EDITORS
#: translations/.messages/src/app/containers/admin/admin.container.json
msgid "EDITORS"
msgstr "编者者"

#. [ActivityCards.edits]
#. defaultMessage is:
#. EDITS
#. [Leaderboard.EditsUppercase]
#. defaultMessage is:
#. EDITS
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/leaderboard/leaderboard.container.json
msgid "EDITS"
msgstr "编辑"

#. [SectionEmbedModal.AudioPane.EmbedSize]
#. defaultMessage is:
#. EMBED SIZE
#. [SectionEmbedModal.ImagesPane.EmbedSize]
#. defaultMessage is:
#. EMBED SIZE
#. [SectionEmbedModal.TweetsPane.EmbedSize]
#. defaultMessage is:
#. EMBED SIZE
#. [SectionEmbedModal.VideosPane.EmbedSize]
#. defaultMessage is:
#. EMBED SIZE
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/audio.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/images.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/tweets.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/videos.json
msgid "EMBED SIZE"
msgstr "嵌入尺寸"

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.WithdrawalAddress]
#. defaultMessage is:
#. EOS Address or EPID Account
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "EOS Address or EPID Account"
msgstr "登录/创建帐户"

#. [HighIQBalanceAlert.EPIDIsAnEductionalTool]
#. defaultMessage is:
#. EPID is an educational tool for starting with crypto. Once you have 100,000 IQ, we recommend you store a majority of your funds in your own wallet.
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/HighIQBalanceAlert.json
msgid ""
"EPID is an educational tool for starting with crypto. Once you have 100,000 "
"IQ, we recommend you store a majority of your funds in your own wallet."
msgstr ""

#. [ActivityCards.ExpiringSoon]
#. defaultMessage is:
#. EXPIRING SOON
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/index.json
msgid "EXPIRING SOON"
msgstr "即将到期"

#. [SubmitVoteConfirmation.EarnIQRewards]
#. defaultMessage is:
#. Earn IQ rewards by voting.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Earn IQ rewards by voting."
msgstr "通过投票获得IQ奖励。"

#. [About.EarnRewardsTitle]
#. defaultMessage is:
#. Earn Rewards for Contributing
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Earn Rewards for Contributing"
msgstr "通过贡献获得奖励"

#. [Chat.Edit]
#. defaultMessage is:
#. Edit
#. [TopNav.Edit]
#. defaultMessage is:
#. Edit
#. [Leaderboard.Edit]
#. defaultMessage is:
#. Edit
#. [FileUploader.Edit]
#. defaultMessage is:
#. Edit
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/content-top-nav/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. [CategoriesNode.EditCategories]
#. defaultMessage is:
#. Edit Categories
#: translations/.messages/src/editor/plugins/categories/categories.node.json
msgid "Edit Categories"
msgstr "编辑分类"

#. [Chat.EditNow]
#. defaultMessage is:
#. Edit Now
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/index.json
msgid "Edit Now"
msgstr "立即编辑"

#. [IQTab.ActivityType.slash]
#. defaultMessage is:
#. Edit Or Vote Penalty
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Edit Or Vote Penalty"
msgstr ""

#. [EditProfile.EditPublicProfile]
#. defaultMessage is:
#. Edit Public Profile
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Edit Public Profile"
msgstr "编辑公开的个人资料"

#. [IQTab.ActivityType.reward-editor]
#. defaultMessage is:
#. Edit Reward
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Edit Reward"
msgstr "已编辑"

#. [IQTab.ActivityType.propose]
#. defaultMessage is:
#. Edit Stake
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Edit Stake"
msgstr "质押"

#. [MetadataModal.Title]
#. defaultMessage is:
#. Edit a metadata item
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Edit a metadata item"
msgstr "编辑元数据项"

#. [CategoriesModal.Title]
#. defaultMessage is:
#. Edit the page's categories
#: translations/.messages/src/editor/plugins/categories/categories-modal.json
msgid "Edit the page's categories"
msgstr "编辑分类"

#. [ActivityCard.Edited1]
#. defaultMessage is:
#. Edited
#. [CategoryResultCard.Edited]
#. defaultMessage is:
#. Edited
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/category-results/categoryResultCard.json
msgid "Edited"
msgstr "已编辑"

#. [ContactUs.editingVotingIssues]
#. defaultMessage is:
#. Editing / Voting issues
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Editing / Voting issues"
msgstr "编辑/投票问题"

#. [EditorContainer.EditingWikipedia]
#. defaultMessage is:
#. Editing Wikipedia-imported pages is currently disabled, but is expected to be available in the future.
#. [NewPageTemplate.Thing.AAAAA]
#. defaultMessage is:
#. Editing Wikipedia-imported pages is currently disabled, but is expected to be available in the future.
#: translations/.messages/src/editor/editor.container.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/thing.json
msgid ""
"Editing Wikipedia-imported pages is currently disabled, but is expected to "
"be available in the future."
msgstr "编辑维基百科导入的页面功能目前已被禁用，但将来预计会开放。"

#. [ThirdBlock.Editor]
#. defaultMessage is:
#. Editor
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Editor"
msgstr "编者"

#. [DashboardComponent.Edits]
#. defaultMessage is:
#. Edits
#. [Leaderboard.Edits]
#. defaultMessage is:
#. Edits
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "Edits"
msgstr "编辑"

#. [MetadataModal.ElectronicsSoftware]
#. defaultMessage is:
#. Electronics / Software
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Electronics / Software"
msgstr "电子产品/软件"

#. [EpIdLogin.Email]
#. defaultMessage is:
#. Email
#. [EpIdLogin.Email]
#. defaultMessage is:
#. Email
#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_Email]
#. defaultMessage is:
#. Email
#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Email]
#. defaultMessage is:
#. Email
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. [EpIdLogin.EmailAddress]
#. defaultMessage is:
#. Email Address
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Email Address"
msgstr "电邮地址"

#. [LoginModal.EmailComingSoon]
#. defaultMessage is:
#. Email Coming Soon
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Email Coming Soon"
msgstr "邮件支持即将到来"

#. [ContactUs.EmailAddress]
#. defaultMessage is:
#. Email address
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Email address"
msgstr "电邮地址"

#. [SectionEmbedModal.MediaTwo]
#. defaultMessage is:
#. Embed
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed/section-embed.button.json
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#. [SectionEmbedModal.EmbedObject]
#. defaultMessage is:
#. Embed Object
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/section-embed-modal.json
msgid "Embed Object"
msgstr "嵌入对象"

#. [SectionEmbedModal.EmbeddingObjectsMakes]
#. defaultMessage is:
#. Embedding objects makes an article more interactive and engaging.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/section-embed-modal.json
msgid "Embedding objects makes an article more interactive and engaging."
msgstr "添加媒体使文章更具互动性和吸引力。"

#. [NewPageTemplate.NPT_Event_EndDate]
#. defaultMessage is:
#. End Date
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#. [ActivityCard.Ended]
#. defaultMessage is:
#. Ended
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#. [CitationModal.AddEditURL.EnterAURL]
#. defaultMessage is:
#. Enter a URL
#. [SectionEmbedModal.AddEditURL.EnterAURL]
#. defaultMessage is:
#. Enter a URL
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-url.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/add-edit-url.json
msgid "Enter a URL"
msgstr "输入URL"

#. [CitationModal.AddEditURL.EnterADescription]
#. defaultMessage is:
#. Enter a description
#. [SectionEmbedModal.AddEditURL.EnterADescription]
#. defaultMessage is:
#. Enter a description
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-url.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/add-edit-url.json
msgid "Enter a description"
msgstr "输入一个描述"

#. [AddRelatedModal.SearchPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter a search term
#: translations/.messages/src/editor/plugins/add-related/add-related-modal.json
msgid "Enter a search term"
msgstr "输入一个搜索词"

#. [InfoboxModal.EnterAType]
#. defaultMessage is:
#. Enter a type
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
msgid "Enter a type"
msgstr "输入类型"

#. [ContactUs.EnterYourMessage]
#. defaultMessage is:
#. Enter your message...
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Enter your message..."
msgstr "输入您的信息..."

#. [TopNav.Error]
#. defaultMessage is:
#. Error
#: translations/.messages/src/app/components/error-modal/index.json
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. [SubmitVoteConfirmation.ErrorCode]
#. defaultMessage is:
#. Error code
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Error code"
msgstr "错误代码"

#. [EpIdLogin.ErrorWithPunctuationAndSpace]
#. defaultMessage is:
#. Error:
#. [EpIdLogin.ErrorWithPunctuationAndSpace]
#. defaultMessage is:
#. Error:
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Error: "
msgstr "错误"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Ethnicity]
#. defaultMessage is:
#. Ethnicity
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Ethnicity"
msgstr "种族"

#. [MetadataModal.Event]
#. defaultMessage is:
#. Event
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Event"
msgstr "事件"

#. [SearchResults.Events]
#. defaultMessage is:
#. Events
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Events"
msgstr "大事记"

#. [Footer.Everipedia]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
msgid "Everipedia"
msgstr "Everipedia"

#. [BlogContainer.EveripediaBlog]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia Blog
#. [Blog.EveripediaBlog]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia Blog
#. [BlogSlugContainer.EveripediaBlog]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia Blog
#: translations/.messages/src/app/containers/blog/blog.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/blog/blog.slug.container.json
msgid "Everipedia Blog"
msgstr "Everipedia 博客"

#. [Directory.EveripediaChat]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia Chat
#. [Chat.EveripediaChat]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia Chat
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/index.json
msgid "Everipedia Chat"
msgstr "Everipedia 聊天"

#. [About.MoreArticlesText]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia allows you to create an article about anything as long as you have a citation. This allows for a much broader scope of content in the knowledge base.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid ""
"Everipedia allows you to create an article about anything as long as you "
"have a citation. This allows for a much broader scope of content in the "
"knowledge base."
msgstr ""
"只需一条引用源，Everipedia允许您创建关于任何事物的文章。这样可以让知识库中的"
"内容范围更加广泛。"

#. [About.LearnMore]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia offers a space for you to dive into anything you find interesting, connect with people who share your interests, and contribute your own perspective.
#. [Homepage.EveripediaOffersASpace]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia offers a space for you to dive into anything you find interesting, connect with people who share your interests, and contribute your own perspective.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid ""
"Everipedia offers a space for you to dive into anything you find "
"interesting, connect with people who share your interests, and contribute "
"your own perspective."
msgstr ""
"Everipedia提供了一个让您可以深入研究自己感兴趣事物的场所，与志趣相同的人们保"
"持联系，并分享自己的见解。"

#. [About.Blockchain]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia uses blockchain technology to help us fulfill our vision for a world where all knowledge is available to all people - a world in which everyone, everywhere can participate in sharing what they know and providing value to others.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid ""
"Everipedia uses blockchain technology to help us fulfill our vision for a "
"world where all knowledge is available to all people - a world in which "
"everyone, everywhere can participate in sharing what they know and providing "
"value to others."
msgstr ""
"Everipedia通过区块链技术来帮助我们实现一个愿景，即让世人都有机会接触所有知识"
"的愿景，在这样的愿景中，无论在哪，无论是谁都可以参与分享他们的知识并为他人提"
"供价值。"

#. [CustomCookieBanner.EveripediaCookies]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia uses cookies to provide you with a great user experience. Everipedia will never sell any personal information.
#: translations/.messages/src/app/components/custom-cookie-banner/index.json
msgid ""
"Everipedia uses cookies to provide you with a great user experience. "
"Everipedia will never sell any personal information."
msgstr ""
"Everipedia使用cookie为您提供良好的用户体验。Everipedia永远不会出售任何个人信"
"息。”"

#. [FutureKnowledgeSection.EveripediasKnowledgeMarket]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia's Knowledge Market: PredIQt
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/FutureKnowledgeSection/FutureKnowledgeSection.json
msgid "Everipedia's Knowledge Market: PredIQt"
msgstr "Everipedia的知识市场:PredIQt"

#. [Homepage.AboveTheFold.EveripediasVision]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia's vision is to bring real-world data and knowledge to the blockchain, helping verify facts in an era of misinformation and unlocking a new class of use cases in financial markets
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/AboveTheFold.json
msgid ""
"Everipedia's vision is to bring real-world data and knowledge to the "
"blockchain, helping verify facts in an era of misinformation and unlocking a "
"new class of use cases in financial markets"
msgstr ""
"Everipedia的愿景是将真实世界的数据和知识引入到区块链中，帮助人们在这个充斥着"
"虚假信息的时代验证事实，并在金融领域开启一种全新的用例。"

#. [About.ModernDesignText]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia’s design and features have been built for the modern age.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Everipedia’s design and features have been built for the modern age."
msgstr "Everipedia的设计和功能是为现代化而打造的。"

#. [ThirdBlock.VibrantCommunity]
#. defaultMessage is:
#. Everipedia’s vibrant community is open and welcoming to everyone. We’re already one of the world’s largest encyclopedias, but we’re far from complete. Join us today.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Everipedia’s vibrant community is open and welcoming to everyone. We’re "
"already one of the world’s largest encyclopedias, but we’re far from "
"complete. Join us today."
msgstr ""
"Everipedia社区充满活力，向所有人开放并欢迎您。我们已经是世界上最大的百科全书"
"之一，但是这还远远不够。现在就加入我们吧！"

#. [CitationModal.Existing]
#. defaultMessage is:
#. Existing
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/citation-modal.json
msgid "Existing"
msgstr "现有"

#. [SectionEmbedModal.ExistingMedia]
#. defaultMessage is:
#. Existing Media
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/section-embed-modal.json
msgid "Existing Media"
msgstr "现有媒体"

#. [FutureKnowledgeSection.ExploreMarkets]
#. defaultMessage is:
#. Explore Markets
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/FutureKnowledgeSection/FutureKnowledgeSection.json
msgid "Explore Markets"
msgstr "探索市场"

#. [LastBlock.ExploreYourCuriosity]
#. defaultMessage is:
#. Explore your curiosity.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/last-block.json
msgid "Explore your curiosity."
msgstr "探索您的好奇心。"

#. [Search.ExploreYourCuriosity...]
#. defaultMessage is:
#. Explore your curiosity...
#. [EditorArticleSearch.ExploreYourCuriosity...]
#. defaultMessage is:
#. Explore your curiosity...
#: translations/.messages/src/app/components/Search/index.json
#: translations/.messages/src/editor/components/search/article-search.json
msgid "Explore your curiosity..."
msgstr "探索您的好奇心..."

#. [Footer.FAQ]
#. defaultMessage is:
#. FAQ
#. [MobileHamburger.FAQ]
#. defaultMessage is:
#. FAQ
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#. [SubmitVoteConfirmation.Failure]
#. defaultMessage is:
#. Failed to Vote
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Failed to Vote"
msgstr "投票失败"

#. [ImageUploader.Failure to fetch]
#. defaultMessage is:
#. Failure to fetch. Please check the URL
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Failure to fetch. Please check the URL"
msgstr ""

#. [NewPageTemplate.NPT_CreativeWork_Features]
#. defaultMessage is:
#. Features
#. [NewPageTemplate.NPT_Event_Features]
#. defaultMessage is:
#. Features
#. [NewPageTemplate.NPT_Place_Features]
#. defaultMessage is:
#. Features
#. [NewPageTemplate.NPT_Product_Features]
#. defaultMessage is:
#. Features
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/creative-work.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/place.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "Features"
msgstr "特色"

#. [NewPageTemplate.NPT_CreativeWork_FeaturesInclude]
#. defaultMessage is:
#. Features include
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/creative-work.json
msgid "Features include"
msgstr "特色包括"

#. [NewPageTemplate.NPT_Product_FeaturesOf]
#. defaultMessage is:
#. Features of
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "Features of"
msgstr "以下内容的特色"

#. [ContactUs.feedback]
#. defaultMessage is:
#. Feedback
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#. [ImageUploader.Fetch]
#. defaultMessage is:
#. Fetch
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Fetch"
msgstr "获取"

#. [CitationModal.AddEditISBN.FetchInfo]
#. defaultMessage is:
#. Fetch Info
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-isbn.json
msgid "Fetch Info"
msgstr "获取信息"

#. [ImageUploader.Fetching]
#. defaultMessage is:
#. Fetching...
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Fetching..."
msgstr "正在获取…"

#. [CitationModal.File]
#. defaultMessage is:
#. File
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/citation-modal.json
msgid "File"
msgstr "文件"

#. [CitationModal.FilterCitations]
#. defaultMessage is:
#. Filter citations
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/insert-existing.json
msgid "Filter citations"
msgstr "过滤引文"

#. [About.FinancialIncentive]
#. defaultMessage is:
#. Financial Incentive
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Financial Incentive"
msgstr "财务激励"

#. [ActivityCard.FirstEdit]
#. defaultMessage is:
#. First Edit
#. [EditOverview.FirstEditTwo]
#. defaultMessage is:
#. First Edit
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid "First Edit"
msgstr "第一次编辑"

#. [EpIdLogin.ForgotPassword]
#. defaultMessage is:
#. Forgot Password
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#. [EpIdLogin.ForgotPasswordQuestion]
#. defaultMessage is:
#. Forgot Password?
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#. [CommentUtils.Formatting]
#. defaultMessage is:
#. Formatting
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Formatting"
msgstr "格式化"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_FoundedAt]
#. defaultMessage is:
#. Founded at
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Founded at"
msgstr "成立于"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_FoundedOn]
#. defaultMessage is:
#. Founded on
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Founded on"
msgstr "创立于"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_Founders]
#. defaultMessage is:
#. Founder(s)
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Founder(s)"
msgstr "创办人"

#. [FAQ.FAQ]
#. defaultMessage is:
#. Frequently Asked Questions
#: translations/.messages/src/app/containers/faq/faq.container.json
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#. [MetadataModal.FromWikipedia]
#. defaultMessage is:
#. From Wikipedia
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "From Wikipedia"
msgstr "来自维基百科"

#. [ContactUs.FullNameText]
#. defaultMessage is:
#. Full name
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#. [TeamInfo.KedarIyerTitle]
#. defaultMessage is:
#. Full-Stack Software Engineer
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Full-Stack Software Engineer"
msgstr "软件工程总监"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Gender]
#. defaultMessage is:
#. Gender
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#. [ContactUs.generalInquiry]
#. defaultMessage is:
#. General inquiry
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "General inquiry"
msgstr "一般查询"

#. [NewPageTemplate.NPT_CreativeWork_Genre]
#. defaultMessage is:
#. Genre
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/creative-work.json
msgid "Genre"
msgstr "类型"

#. [Footer.GetIQ]
#. defaultMessage is:
#. Get IQ
#. [LastBlock.GetIQ]
#. defaultMessage is:
#. Get IQ
#. [IQInfo.GetIQ]
#. defaultMessage is:
#. Get IQ
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/about/last-block.json
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "Get IQ"
msgstr "获得IQ"

#. [ContactUs.getStarted]
#. defaultMessage is:
#. Get Started
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#. [ChatList.GetAnAccount]
#. defaultMessage is:
#. Get an Account
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatList.json
msgid "Get an Account"
msgstr "获得帐号"

#. [ContactUs.GetInTouch]
#. defaultMessage is:
#. Get in Touch
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-us.container.json
msgid "Get in Touch"
msgstr "取得联系"

#. [SubmitVote.GetMoreIQHere]
#. defaultMessage is:
#. Get more IQ here
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Get more IQ here"
msgstr "从这里获得更多IQ"

#. [LoginModal.Errors.GoogleAuthError]
#. defaultMessage is:
#. Google Login Failed.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Google Login Failed."
msgstr "助推失败"

#. [LoginModal.Errors.GoogleThirdPartyCookies]
#. defaultMessage is:
#. Google was unable to access cookies. Please enable third party cookies and try again.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid ""
"Google was unable to access cookies. Please enable third party cookies and "
"try again."
msgstr ""

#. [EpIdLogin.GotIt]
#. defaultMessage is:
#. Got it!
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDExplanationModal.json
msgid "Got it!"
msgstr "明白！"

#. [CommentUtils.Grammar]
#. defaultMessage is:
#. Grammar
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Grammar"
msgstr "语法"

#. [LoginModal.HaveOldOreID]
#. defaultMessage is:
#. Have an old OreID account?
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/HaveOreIDAlert.json
msgid "Have an old OreID account?"
msgstr "获得帐号"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_HeSheLikesTo]
#. defaultMessage is:
#. He/She likes to
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "He/She likes to"
msgstr "他/她喜欢"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_HeSheWasBornIn]
#. defaultMessage is:
#. He/she was born in
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "He/she was born in"
msgstr "他/她出生于"

#. [TopNav.ViewHistory]
#. defaultMessage is:
#. History
#. [NewPageTemplate.NPT_CreativeWork_History]
#. defaultMessage is:
#. History
#. [NewPageTemplate.NPT_Event_History]
#. defaultMessage is:
#. History
#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_History]
#. defaultMessage is:
#. History
#. [NewPageTemplate.NPT_Place_History]
#. defaultMessage is:
#. History
#. [NewPageTemplate.NPT_Product_History]
#. defaultMessage is:
#. History
#: translations/.messages/src/app/components/content-top-nav/index.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/creative-work.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/place.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "History"
msgstr "历史"

#. [MobileHamburger.Home]
#. defaultMessage is:
#. Home
#. [Homepage.Home]
#. defaultMessage is:
#. Home
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "Home"
msgstr "首页"

#. [SubmitVoteConfirmation.HowMuch]
#. defaultMessage is:
#. How much IQ should I vote?
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "How much IQ should I vote?"
msgstr "我应该使用多少IQ来进行投票？"

#. [EpIdLogin.HowToMerge]
#. defaultMessage is:
#. How to merge your accounts?
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDExplanationModal.json
msgid "How to merge your accounts?"
msgstr "如何合并您的帐户?"

#. [EpIdRegister.IAcceptThe]
#. defaultMessage is:
#. I accept the
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid "I accept the "
msgstr "投票已接受"

#. [ThirdBlock.ILoveEveripediaBecause]
#. defaultMessage is:
#. I love Everipedia because everyone benefits, particularly the contributors. As an IQ token holder, I have an incentive to participate in the network.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"I love Everipedia because everyone benefits, particularly the contributors. "
"As an IQ token holder, I have an incentive to participate in the network."
msgstr ""
"我喜欢Everipedia，因为每个人都能从中受益，特别是贡献者。作为IQ代币的持有者，"
"我有参与网络建设的动力。"

#. [EpIdRegister.WouldLikeToRecieveEmails]
#. defaultMessage is:
#. I would like to recieve emails from Everipedia
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid "I would like to recieve emails from Everipedia"
msgstr "我愿意接收Everipedia的电子邮件"

#. [InTheNews.InTheNews]
#. defaultMessage is:
#. IN THE NEWS
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/inTheNews.json
msgid "IN THE NEWS"
msgstr "新闻动态"

#. [Dashboard.IQ]
#. defaultMessage is:
#. IQ
#. [Leaderboard.IQ]
#. defaultMessage is:
#. IQ
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/TopNav.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "IQ"
msgstr "IQ"

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.IQAvailable]
#. defaultMessage is:
#. IQ Available
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "IQ Available"
msgstr "可用"

#. [Stats.IQEarned]
#. defaultMessage is:
#. IQ EARNED
#: translations/.messages/src/app/containers/admin/admin.container.json
msgid "IQ EARNED"
msgstr "赚取的IQ"

#. [WhatIsIQ.IQFAQ]
#. defaultMessage is:
#. IQ FAQ
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/WhatIsIQAlert.json
msgid "IQ FAQ"
msgstr "IQ 常见问题解答"

#. [Stats.IqHolders]
#. defaultMessage is:
#. IQ HOLDERS
#. [Stats.IqHoldersTwo]
#. defaultMessage is:
#. IQ HOLDERS
#: translations/.messages/src/app/containers/admin/admin.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/stats.json
msgid "IQ HOLDERS"
msgstr "IQ 持有人"

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.IQStaked]
#. defaultMessage is:
#. IQ Staked
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "IQ Staked"
msgstr "质押"

#. [Footer.IQToken]
#. defaultMessage is:
#. IQ Token
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
msgid "IQ Token"
msgstr "IQ 代币"

#. [About.EarnRewardsText]
#. defaultMessage is:
#. IQ Tokens allow us to keep track and reward people for contributing to Everipedia, and as the value of the platform grows, the people who built it get to share in its success.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid ""
"IQ Tokens allow us to keep track and reward people for contributing to "
"Everipedia, and as the value of the platform grows, the people who built it "
"get to share in its success."
msgstr ""
"IQ代币使我们能够跟踪和奖励为Everipedia做出贡献的人们，随着平台价值的增长，共"
"建平台的人们将分享其成就。"

#. [WhatIsIQ.Description]
#. defaultMessage is:
#. IQ tokens are used to incentivize users to create and maintain content within the Everipedia
#.                     Network. Contributors are rewarded with IQ Tokens for creating or editing articles or voting on
#.                     proposed content.
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/WhatIsIQAlert.json
msgid ""
"IQ tokens are used to incentivize users to create and maintain content "
"within the Everipedia\n"
"                    Network. Contributors are rewarded with IQ Tokens for "
"creating or editing articles or voting on\n"
"                    proposed content."
msgstr ""
"IQ 代币用于激励用户创建和维护Everipedia网络上的内容\n"
"                    贡献者因创作文章或给提议的文章投票而获得IQ代币奖励"

#. [IQInfo.IQTokensPower]
#. defaultMessage is:
#. IQ tokens power the Everipedia Network. They are used to contribute content to our
#.                                 ever-growing knowledge base and to vote for / against new articles and edits to existing
#.                                 articles. Contributors are rewarded in the form of IQ tokens. In addition, each token
#.                                 holder can also vote on upgrades and modifications to the system.
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid ""
"IQ tokens power the Everipedia Network. They are used to contribute content "
"to our\n"
"                                ever-growing knowledge base and to vote "
"for / against new articles and edits to existing\n"
"                                articles. Contributors are rewarded in the "
"form of IQ tokens. In addition, each token\n"
"                                holder can also vote on upgrades and "
"modifications to the system."
msgstr ""
"IQ代币为Everipedia网络提供动力。它们被用来为我们\n"
"                                不断增长的知识库贡献内容，并可以被用来投票以"
"支持/反对新的文章和对现有\n"
"                                文章的编辑。贡献者将以IQ代币的形式获得奖励。"
"此外，每个\n"
"                                代币持有人还可以投票决定系统的升级和修改。"

#. [MergeModalAgain.IfItIsRejected]
#. defaultMessage is:
#. If it is rejected, the IQ tokens that you used to propose your edit will be locked up for a longer period of time, which is proportional to the difference between the total number of votes in the majority and the minority.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
msgid ""
"If it is rejected, the IQ tokens that you used to propose your edit will be "
"locked up for a longer period of time, which is proportional to the "
"difference between the total number of votes in the majority and the "
"minority."
msgstr ""
"如果被拒绝，您用来提议编辑的IQ代币将被锁定更长时间，这与多数票和少数票的总数"
"之差成正比。"

#. [SubmitVoteConfirmation.IfYourVoteIsInTheMajority]
#. defaultMessage is:
#. If your vote is in the majority, you will receive an IQ reward in proportion to the amount of IQ you voted.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid ""
"If your vote is in the majority, you will receive an IQ reward in proportion "
"to the amount of IQ you voted."
msgstr "如果您的投票占多数，您将获得与您投票的IQ成比例的IQ奖励。"

#. [ImageUploader.ImageURL]
#. defaultMessage is:
#. Image URL
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Image URL"
msgstr "图像链接"

#. [EpIdLogin.ErrorIncorrectUsernameOrPassword]
#. defaultMessage is:
#. Incorrect username or password. Please try again.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Incorrect username or password. Please try again."
msgstr "请重试"

#. [MetadataModal.Indexed]
#. defaultMessage is:
#. Indexed
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Indexed"
msgstr "索引"

#. [CommentUtils.Infobox]
#. defaultMessage is:
#. Infobox
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Infobox"
msgstr "信息框"

#. [CommentUtils.Information]
#. defaultMessage is:
#. Information
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Information"
msgstr "信息"

#. [SectionEmbedModal.AudioPane.Insert]
#. defaultMessage is:
#. Insert
#. [SectionEmbedModal.ImagesPane.Insert]
#. defaultMessage is:
#. Insert
#. [SectionEmbedModal.TweetsPane.Insert]
#. defaultMessage is:
#. Insert
#. [SectionEmbedModal.VideosPane.Insert]
#. defaultMessage is:
#. Insert
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/audio.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/images.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/tweets.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/videos.json
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#. [TableMenu.InsertAbove]
#. defaultMessage is:
#. Insert Above
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Insert Above"
msgstr "在上面插入"

#. [TableMenu.InsertBelow]
#. defaultMessage is:
#. Insert Below
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Insert Below"
msgstr "在下面插入"

#. [CitationModal.InsertExisting]
#. defaultMessage is:
#. Insert Existing
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/citation-modal.json
msgid "Insert Existing"
msgstr "插入现有内容"

#. [SectionEmbedModal.InsertFromMediaGallery]
#. defaultMessage is:
#. Insert From Media Gallery
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/section-embed-modal.json
msgid "Insert From Media Gallery"
msgstr "从媒体库插入"

#. [TableMenu.InsertLeft]
#. defaultMessage is:
#. Insert Left
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Insert Left"
msgstr "在左边插入"

#. [TableMenu.InsertNew]
#. defaultMessage is:
#. Insert New
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Insert New"
msgstr "插入新内容"

#. [TableMenu.InsertRight]
#. defaultMessage is:
#. Insert Right
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Insert Right"
msgstr "在右边插入"

#. [LoginModal.OpenTokenPocket]
#. defaultMessage is:
#. It appears you are using a browser other than TokenPocket. Please open your TokenPocket app and try again.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid ""
"It appears you are using a browser other than TokenPocket. Please open your "
"TokenPocket app and try again."
msgstr ""
"似乎您使用的不是TokenPocket浏览器。请打开您的TokenPocket应用程序，然后再试一"
"次。"

#. [EditorDraftContinuationGuard.Unsaved]
#. defaultMessage is:
#. It looks like you may have unsaved edits. Would you like to continue?
#. [EditorDraft.Unsaved]
#. defaultMessage is:
#. It looks like you may have unsaved edits. Would you like to continue?
#: translations/.messages/src/editor/components/continuation-guard/continuation-guard.component.json
#: translations/.messages/src/editor/editor.container.json
msgid "It looks like you may have unsaved edits. Would you like to continue?"
msgstr "您并未保存修改，是否继续？"

#. [InfoboxModal.Items]
#. defaultMessage is:
#. Item(s)
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
msgid "Item(s)"
msgstr "项目"

#. [BlogSlugContainer.JoinInReceiving]
#. defaultMessage is:
#. Join thousands of others in receiving the most interesting wikis on Everipedia every week
#: translations/.messages/src/app/containers/blog/blog.slug.container.json
msgid ""
"Join thousands of others in receiving the most interesting wikis on "
"Everipedia every week"
msgstr "和成千上万的人一起接受每周最有趣的维基内容"

#. [Login.JustGettingStarted]
#. defaultMessage is:
#. Just getting started?
#: translations/.messages/src/app/components/Login/login.modal.json
msgid "Just getting started?"
msgstr "刚开始？"

#. [TeamInfo.KedarIyerBio]
#. defaultMessage is:
#. Kedar Iyer is a software engineer from Santa Clara, California. He has written two books about blockchain technology, including a textbook for Solidity developers on how to build decentralized applications on Ethereum.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Kedar Iyer is a software engineer from Santa Clara, California. He has "
"written two books about blockchain technology, including a textbook for "
"Solidity developers on how to build decentralized applications on Ethereum."
msgstr ""
"Kedar Iyer是一名来自加利福尼亚州圣克拉拉的软件工程师。他著有两本关于区块链技"
"术的书，其中一本是针对Solidity开发人员的教科书，内容是关于如何在以太坊上构建"
"去中心化应用程序。"

#. [InfoboxModal.Label]
#. defaultMessage is:
#. Label
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. [MetadataModal.Language]
#. defaultMessage is:
#. Language
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. [SectionEmbedModal.AudioPane.Large]
#. defaultMessage is:
#. Large
#. [SectionEmbedModal.ImagesPane.Large]
#. defaultMessage is:
#. Large
#. [SectionEmbedModal.TweetsPane.Large]
#. defaultMessage is:
#. Large
#. [SectionEmbedModal.VideosPane.Large]
#. defaultMessage is:
#. Large
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/audio.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/images.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/tweets.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/videos.json
msgid "Large"
msgstr "大"

#. [TeamInfo.LarrySangerBio]
#. defaultMessage is:
#. Larry Sanger is a knowledge project developer; his claim to fame is that he is the co-founder of Wikipedia. He has a Ph.D. in Philosophy from Ohio State University. When he is not working on knowledge projects, he plays the Irish fiddle and homeschools his two boys.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Larry Sanger is a knowledge project developer; his claim to fame is that he "
"is the co-founder of Wikipedia. He has a Ph.D. in Philosophy from Ohio State "
"University. When he is not working on knowledge projects, he plays the Irish "
"fiddle and homeschools his two boys."
msgstr ""
"Larry Sange 是一名知识类项目开发人员。他因联合创立了维基百科而广为人知他拥有"
"俄亥俄州立大学哲学博士学位。在他的工作之余，他还是一位爱尔兰小提琴演奏家，并"
"在家里教育他的两位小孩。"

#. [SearchCard.LastEdited]
#. defaultMessage is:
#. Last Edited
#. [SearchCategoryCard.LastEdited]
#. defaultMessage is:
#. Last Edited
#. [SearchProfileCard.LastEdited]
#. defaultMessage is:
#. Last Edited
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCategoryCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchProfileCard.json
msgid "Last Edited"
msgstr "最后编辑时间"

#. [MetadataModal.LastModified]
#. defaultMessage is:
#. Last Modified(s)
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Last Modified(s)"
msgstr "最后修改时间"

#. [LastBlock.LatestFromOurBlog]
#. defaultMessage is:
#. Latest from our blog
#: translations/.messages/src/app/containers/about/last-block.json
msgid "Latest from our blog"
msgstr "我们的最新博客"

#. [Leaderboard.LeaderboardOf]
#. defaultMessage is:
#. Leaderboard of
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "Leaderboard of"
msgstr "排行榜"

#. [ChatList.LearnMore]
#. defaultMessage is:
#. Learn More
#. [Login.LearnMoreTwo]
#. defaultMessage is:
#. Learn More
#. [Login.LearnMore]
#. defaultMessage is:
#. Learn More
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatList.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#. [SubmitVoteConfirmation.LearnHow]
#. defaultMessage is:
#. Learn how
#. [MediaGallery.LearnHow]
#. defaultMessage is:
#. Learn how
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery-modal.json
msgid "Learn how"
msgstr "了解方法"

#. [HighIQBalanceAlert.LearnHowToSetupEOS]
#. defaultMessage is:
#. Learn how to set up an EOS account
#. [IQInfo.LearnHowToSetupEOS]
#. defaultMessage is:
#. Learn how to set up an EOS account
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/HighIQBalanceAlert.json
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "Learn how to set up an EOS account"
msgstr "学习如何创建一个EOS账户"

#. [IQInfo.LearnMore]
#. defaultMessage is:
#. Learn more
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#. [Login.LearnMoreThree]
#. defaultMessage is:
#. Learn more
#: translations/.messages/src/app/components/Login/login.modal.json
msgid "Learn more "
msgstr "了解更多"

#. [NewPageTemplate.NPT_MedicalEntity_LegalStatus]
#. defaultMessage is:
#. Legal Status
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/medical-entity.json
msgid "Legal Status"
msgstr "法律性质"

#. [EPLinkModal.Link]
#. defaultMessage is:
#. Link
#: translations/.messages/src/editor/plugins/ep-link-modal/index.json
msgid "Link"
msgstr "链接"

#. [EPLinkModal.LinkToAnotherEveripediaArticle]
#. defaultMessage is:
#. Link to another Everipedia Article
#: translations/.messages/src/editor/plugins/ep-link-modal/ep-link-modal.json
msgid "Link to another Everipedia Article"
msgstr "链接到另一篇Everipedia文章"

#. [EPLinkModal.Title]
#. defaultMessage is:
#. Link to another existing Everipedia page
#: translations/.messages/src/editor/plugins/ep-link-modal/ep-link-modal.json
msgid "Link to another existing Everipedia page"
msgstr "链接到另一个现有的Everipedia页面"

#. [CitationModal.LinkToCredibleSources]
#. defaultMessage is:
#. Link to credible sources to support your edits
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/citation-modal.json
msgid "Link to credible sources to support your edits"
msgstr "链接到可靠的资源以支持您的编辑"

#. [MetadataModal.ItemList]
#. defaultMessage is:
#. List
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "List"
msgstr "列表"

#. [MetadataModal.ListRanking]
#. defaultMessage is:
#. List / Ranking
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "List / Ranking"
msgstr "列表/排名"

#. [SearchResults.Lists]
#. defaultMessage is:
#. Lists
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#. [About.CensorshipResistantDetail]
#. defaultMessage is:
#. Live and permanent edits of content on the blockchain beyond the control of a central authority.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid ""
"Live and permanent edits of content on the blockchain beyond the control of "
"a central authority."
msgstr "可以摆脱中心机构的控制，对区块链上的内容进行实时地、永久地编辑。"

#. [Chat.Loading]
#. defaultMessage is:
#. Loading
#. [MainPhoto.Loading]
#. defaultMessage is:
#. Loading
#. [MediaGallery.Loading]
#. defaultMessage is:
#. Loading
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/main-photo/main-photo-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery-modal.json
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#. [LoginContainer.EPIDCallback]
#. defaultMessage is:
#. Loading...
#: translations/.messages/src/app/containers/login/login.container.json
msgid "Loading..."
msgstr "载入中"

#. [ImageUploader.LocalFile]
#. defaultMessage is:
#. Local File
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Local File"
msgstr "本地文件"

#. [EditProfile.Location]
#. defaultMessage is:
#. Location
#. [NewPageTemplate.NPT_Event_Location]
#. defaultMessage is:
#. Location
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. [MetadataModal.Locked]
#. defaultMessage is:
#. Locked
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#. [Chat.LogInToChat]
#. defaultMessage is:
#. Log in to chat
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Log in to chat"
msgstr "登录聊天"

#. [Dashboard.LogOut]
#. defaultMessage is:
#. Log out
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/TopNav.json
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#. [Chat.LoginTwo]
#. defaultMessage is:
#. Login
#. [Directory.Login]
#. defaultMessage is:
#. Login
#. [Notifications.Login]
#. defaultMessage is:
#. Login
#. [EpIdRegister.Login]
#. defaultMessage is:
#. Login
#. [EpIdLogin.Login]
#. defaultMessage is:
#. Login
#. [EpIdResetPassword.Login]
#. defaultMessage is:
#. Login
#. [AccountNameHeader.Login]
#. defaultMessage is:
#. Login
#. [Errors.LoginTwo]
#. defaultMessage is:
#. Login
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatInput.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Notifications.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDResetPasswordModal.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/account-name-header.json
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. [EpIdLogin.LoginSuccessfulWithPunctuation]
#. defaultMessage is:
#. Login Successful!
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Login Successful!"
msgstr "交易成功！"

#. [Directory.LoginToChat]
#. defaultMessage is:
#. Login to Chat
#. [Notifications.LoginToChat]
#. defaultMessage is:
#. Login to Chat
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Notifications.json
msgid "Login to Chat"
msgstr "登录到聊天功能"

#. [Login.LoginToEveripedia]
#. defaultMessage is:
#. Login to Everipedia
#: translations/.messages/src/app/containers/wallet-login/wallet-login.container.json
msgid "Login to Everipedia"
msgstr "登录到Everipedia"

#. [SubmitVote.LoginToStartContributing]
#. defaultMessage is:
#. Login to Start Contributing
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Login to Start Contributing"
msgstr "登录以开始贡献"

#. [Chat.LoginToParticipate]
#. defaultMessage is:
#. Login to participate in article chat
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatInput.json
msgid "Login to participate in article chat"
msgstr "登录以参与文章聊天"

#. [EpIdLogin.LoginWithEmail]
#. defaultMessage is:
#. Login with Email
#. [LoginModal.LoginWithEmail]
#. defaultMessage is:
#. Login with Email
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Email"
msgstr "用电子邮件登录"

#. [LoginModal.LoginWithFacebook]
#. defaultMessage is:
#. Login with Facebook
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Facebook"
msgstr "Facebook登录"

#. [LoginModal.LoginWithGoogle]
#. defaultMessage is:
#. Login with Google
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Google"
msgstr "Google登录"

#. [LoginModal.LoginWithKakao]
#. defaultMessage is:
#. Login with Kakao
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Kakao"
msgstr "Kakao登录"

#. [LoginModal.LoginWithLine]
#. defaultMessage is:
#. Login with Line
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Line"
msgstr "Line登录"

#. [LoginModal.LoginWithPhone]
#. defaultMessage is:
#. Login with Phone
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Phone"
msgstr "手机登录"

#. [LoginModal.LoginWithScatter]
#. defaultMessage is:
#. Login with Scatter
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Scatter"
msgstr "Scatter登录"

#. [Login.LoginWithScatterBlockchain]
#. defaultMessage is:
#. Login with Scatter to use your existing EOS blockchain account.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Scatter to use your existing EOS blockchain account."
msgstr "Scatter登录以使用您现有的EOS区块链帐户。"

#. [LoginModal.LoginWithTokenPocket]
#. defaultMessage is:
#. Login with TokenPocket
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with TokenPocket"
msgstr "TokenPocket登录"

#. [LoginModal.LoginWithTwitter]
#. defaultMessage is:
#. Login with Twitter
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Login with Twitter"
msgstr "Twitter登录"

#. [MediaBox.Media]
#. defaultMessage is:
#. MEDIA
#. [EditorMediaGallery.MEDIA]
#. defaultMessage is:
#. MEDIA
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/MediaBox.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery.node.json
msgid "MEDIA"
msgstr "媒体"

#. [Leaderboard.MonthCap]
#. defaultMessage is:
#. MONTH
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "MONTH"
msgstr "月"

#. [ActivityCards.MostRecent]
#. defaultMessage is:
#. MOST RECENT
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/index.json
msgid "MOST RECENT"
msgstr "最近"

#. [ActivityCards.MyActivity]
#. defaultMessage is:
#. MY ACTIVITY
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/index.json
msgid "MY ACTIVITY"
msgstr "我的活动"

#. [ActivityCards.MyEdits]
#. defaultMessage is:
#. MY EDITS
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/index.json
msgid "MY EDITS"
msgstr "我的编辑"

#. [ActivityCards.MyVotes]
#. defaultMessage is:
#. MY VOTES
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/index.json
msgid "MY VOTES"
msgstr "投票数"

#. [SubmitVote.MakeAnEdit]
#. defaultMessage is:
#. Make an Edit
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Make an Edit"
msgstr "进行编辑"

#. [ThirdBlock.MarketCap]
#. defaultMessage is:
#. Marketcap.one
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Marketcap.one"
msgstr "Marketcap.one"

#. [FileUploader.MaxFileSize]
#. defaultMessage is:
#. Max file size: 5mb, accepted:
#. [ImageUploader.MaxFileSize]
#. defaultMessage is:
#. Max file size: 5mb, accepted:
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Max file size: 5mb, accepted:"
msgstr "最大文件大小：5mb，接受："

#. [CommentUtils.Media]
#. defaultMessage is:
#. Media
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. [MetadataModal.MedicalBiology]
#. defaultMessage is:
#. Medical / Biology
#. [MetadataModal.MedicalEntity]
#. defaultMessage is:
#. Medical / Biology
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Medical / Biology"
msgstr "医学/生物学"

#. [NewPageTemplate.NPT_MedicalEntity_MedicalCode]
#. defaultMessage is:
#. Medical Code
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/medical-entity.json
msgid "Medical Code"
msgstr "医疗规范"

#. [SearchResults.MedicalEntities]
#. defaultMessage is:
#. Medical Entities
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Medical Entities"
msgstr "医疗机构"

#. [SectionEmbedModal.AudioPane.Medium]
#. defaultMessage is:
#. Medium
#. [SectionEmbedModal.ImagesPane.Medium]
#. defaultMessage is:
#. Medium
#. [SectionEmbedModal.VideosPane.Medium]
#. defaultMessage is:
#. Medium
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/audio.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/images.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/videos.json
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#. [ThirdBlock.MeetOurTeam]
#. defaultMessage is:
#. Meet our team
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "Meet our team"
msgstr "认识我们团队"

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.Memo]
#. defaultMessage is:
#. Memo
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "Memo"
msgstr "EOS 备注："

#. [Dashboard.IQTab.DepositIQ.MemoRequired]
#. defaultMessage is:
#. Memo (Required)
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/DepositIQ.json
msgid "Memo (Required)"
msgstr ""

#. [CommentUtils.Merge]
#. defaultMessage is:
#. Merge
#. [MergeModal.Merge]
#. defaultMessage is:
#. Merge
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/index.json
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#. [LoginModal.MergeOreIDAccount]
#. defaultMessage is:
#. Merge OreID Account
#. [Dashboard.AccountSettings.MergeOreIDAccount]
#. defaultMessage is:
#. Merge OreID Account
#. [LoginModal.MergeOreIDAccount]
#. defaultMessage is:
#. Merge OreID Account
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/AccountSettings.json
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/HaveOreIDAlert.json
msgid "Merge OreID Account"
msgstr "登录/创建帐户"

#. [MergeModal.Title]
#. defaultMessage is:
#. Merge this page into another Everipedia page
#. [MergeModalAgain.SubmittingYourArticleEdit]
#. defaultMessage is:
#. Merge this page into another Everipedia page
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
msgid "Merge this page into another Everipedia page"
msgstr "将此页面合并到另一个Everipedia页面"

#. [ActivityCard.Merged1]
#. defaultMessage is:
#. Merged
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
msgid "Merged"
msgstr "已合并"

#. [Chat.Messages]
#. defaultMessage is:
#. Messages
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#. [DashboardComponent.MigrateFromOreID]
#. defaultMessage is:
#. Migrate Now
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Migrate Now"
msgstr "立即编辑"

#. [EpIdLogin.MigratingFromOREID?]
#. defaultMessage is:
#. Migrating from OREID?
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Migrating from OREID?"
msgstr "从OreID迁移"

#. [EpIdLogin.MinimumPasswordLength]
#. defaultMessage is:
#. Minimum password length is 8
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Minimum password length is 8"
msgstr "最小密码长度为8位"

#. [Errors.MobileEditingComing]
#. defaultMessage is:
#. Mobile editing coming soon
#: translations/.messages/src/app/components/error-modal/index.json
msgid "Mobile editing coming soon"
msgstr "移动编辑功能即将推出"

#. [About.MobileViewAlt]
#. defaultMessage is:
#. Mobile view of Everipedia user profile
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Mobile view of Everipedia user profile"
msgstr "使用移动设备浏览Everipedia用户个人资料"

#. [About.ModernDesignTitle]
#. defaultMessage is:
#. Modern Design and Features
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Modern Design and Features"
msgstr "现代化设计和特色"

#. [About.MoreArticlesTitle]
#. defaultMessage is:
#. More Articles and Content
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "More Articles and Content"
msgstr "更多文章和内容"

#. [SearchResults.MoreResults]
#. defaultMessage is:
#. More Results
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "More Results"
msgstr "更多结果"

#. [EditProfile.MustChangeSomething]
#. defaultMessage is:
#. Must change something to submit your profile to the blockchain
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Must change something to submit your profile to the blockchain"
msgstr "必须更改一些内容才能将您的个人资料提交到区块链"

#. [Chat.MustLogInToChat]
#. defaultMessage is:
#. Must log in to chat
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Must log in to chat"
msgstr "必须登录才能聊天"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Nationality]
#. defaultMessage is:
#. Nationality
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

#. [ArticleContainer.NewArticle]
#. defaultMessage is:
#. New Article
#. [CommentUtils.NewArticle]
#. defaultMessage is:
#. New Article
#: translations/.messages/src/app/containers/article/article.container.json
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "New Article"
msgstr "新文章"

#. [SectionEmbedModal.NewMedia]
#. defaultMessage is:
#. New Media
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/section-embed-modal.json
msgid "New Media"
msgstr "新媒体"

#. [EpIdResetPassword.NewPassword]
#. defaultMessage is:
#. New Password
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDResetPasswordModal.json
msgid "New Password"
msgstr "字数"

#. [Footer.Newsletter]
#. defaultMessage is:
#. Newsletter
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
msgid "Newsletter"
msgstr "订阅"

#. [MetadataNode.No]
#. defaultMessage is:
#. No
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata.node.json
msgid "No"
msgstr "无"

#. [EditOverview.NoChanges]
#. defaultMessage is:
#. No Changes
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid "No Changes"
msgstr "无更改"

#. [Directory.NoChatsInDirectory]
#. defaultMessage is:
#. No Chats in Directory
#. [Notifications.NoChatsInDirectory]
#. defaultMessage is:
#. No Chats in Directory
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Notifications.json
msgid "No Chats in Directory"
msgstr "目录中无聊天记录"

#. [Leaderboard.NoEdits]
#. defaultMessage is:
#. No Edits
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "No Edits"
msgstr "无编辑"

#. [LinkRenderer.NoPreviewAvailable]
#. defaultMessage is:
#. No Preview Available
#: translations/.messages/src/app/components/link-renderer/index.json
msgid "No Preview Available"
msgstr "无可用预览"

#. [SearchResults.NoSearchResults]
#. defaultMessage is:
#. No Search Results
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "No Search Results"
msgstr "无搜索结果"

#. [Leaderboard.NoVotes]
#. defaultMessage is:
#. No Votes
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "No Votes"
msgstr "无投票"

#. [SectionEmbedModal.AudioPane.Images.NoneAvailable]
#. defaultMessage is:
#. No audio embeds available. Add to the media gallery first
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/audio.json
msgid "No audio embeds available. Add to the media gallery first"
msgstr "没有音频嵌入可用。请先添加到媒体库"

#. [Dashboard.NoInfoAvailableTwo]
#. defaultMessage is:
#. No profile information available
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "No profile information available"
msgstr "无可用的个人资料信息"

#. [Dashboard.NoPublicAvailable]
#. defaultMessage is:
#. No public profile information available
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "No public profile information available"
msgstr "无可用的公开个人资料信息"

#. [ActivityCards.NoResultReturned]
#. defaultMessage is:
#. No result returned
#. [SubmitVote.NoResultReturned]
#. defaultMessage is:
#. No result returned
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "No result returned"
msgstr "无返回结果"

#. [SectionEmbedModal.TweetsPane.NoneAvailable]
#. defaultMessage is:
#. No tweets available. Add to citations first
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/tweets.json
msgid "No tweets available. Add to citations first"
msgstr "没有可用的推特。请先添加引用"

#. [SectionEmbedModal.VideosPane.Images.NoneAvailable]
#. defaultMessage is:
#. No videos available. Add to media gallery first
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/videos.json
msgid "No videos available. Add to media gallery first"
msgstr "没有可用的视频。请先添加到媒体库"

#. [Tooltips.NoVotes]
#. defaultMessage is:
#. No votes
#: translations/.messages/src/app/components/tooltips/index.json
msgid "No votes"
msgstr "无投票"

#. [MetadataModal.None]
#. defaultMessage is:
#. None
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "None"
msgstr "没有"

#. [EditOverview.NotChanged]
#. defaultMessage is:
#. Not changed
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid "Not changed"
msgstr "未更改"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_NotablePeople]
#. defaultMessage is:
#. Notable People
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Notable People"
msgstr "名人"

#. [Notifications.Notifications]
#. defaultMessage is:
#. Notifications
#. [MobileHamburger.Notifications]
#. defaultMessage is:
#. Notifications
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Notifications.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/Mobile-Hamburger.json
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_NumberOfEmployees]
#. defaultMessage is:
#. Number of Employees
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Number of Employees"
msgstr "在职员工人数"

#. [SubmitVoteConfirmation.OK]
#. defaultMessage is:
#. OK
#. [OreidCallbackContainer.OK]
#. defaultMessage is:
#. OK
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
#: translations/.messages/src/app/containers/oreid-callback/oreid-callback.container.json
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. [Stats.OriginalPages]
#. defaultMessage is:
#. ORIGINAL PAGES
#. [Stats.OriginalPagesTwo]
#. defaultMessage is:
#. ORIGINAL PAGES
#: translations/.messages/src/app/containers/admin/admin.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/stats.json
msgid "ORIGINAL PAGES"
msgstr "原始页面"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Occupation]
#. defaultMessage is:
#. Occupation
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#. [Homepage.AboveTheFold.OnTheBlockchain]
#. defaultMessage is:
#. On the blockchain.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/AboveTheFold.json
msgid "On the blockchain."
msgstr "基于区块链技术。"

#. [SaveModalAgain.OnceYouSubmitEdits]
#. defaultMessage is:
#. Once you submit edits, they will be displayed immediately in the article and be open for voting. If approved by the community, your edits will be accepted into the article.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid ""
"Once you submit edits, they will be displayed immediately in the article and "
"be open for voting. If approved by the community, your edits will be "
"accepted into the article."
msgstr ""
"一旦您提交编辑，它们将立即显示在文章中，并开放投票。如果得到社区的认可，您的"
"编辑将被纳入到文章中。"

#. [SaveModalAgain.Description]
#. defaultMessage is:
#. Once you submit your edits, they will be displayed immediately in the article and be open for voting. If approved by the community, your edits will be accepted into the article.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid ""
"Once you submit your edits, they will be displayed immediately in the "
"article and be open for voting. If approved by the community, your edits "
"will be accepted into the article."
msgstr ""
"一旦您提交您的编辑，它们将立即显示在文章中，并开放投票。如果得到社区的认可，"
"您的编辑将被纳入到文章中。"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_OperatingArea]
#. defaultMessage is:
#. Operating Area
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Operating Area"
msgstr "经营范围"

#. [MetadataModal.Organization]
#. defaultMessage is:
#. Organization
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#. [MetadataModal.OrganizationCompanyInstitution]
#. defaultMessage is:
#. Organization / Company / Institution
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Organization / Company / Institution"
msgstr "组织/公司/机构"

#. [SearchResults.Organizations]
#. defaultMessage is:
#. Organizations
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#. [NewPageTemplate.NPT_Event_Organizers]
#. defaultMessage is:
#. Organizer(s)
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
msgid "Organizer(s)"
msgstr "组织者"

#. [ContactUs.other]
#. defaultMessage is:
#. Other
#. [MetadataModal.Other]
#. defaultMessage is:
#. Other
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. [LoginModal.OtherLoginOptions]
#. defaultMessage is:
#. Other Login Options
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Other Login Options"
msgstr "其他登录选项"

#. [ContactUs.OurGlobalOffices]
#. defaultMessage is:
#. Our global offices
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-us.container.json
msgid "Our global offices"
msgstr "我们全球办事处"

#. [ThirdBlock.OurMissionToBuild]
#. defaultMessage is:
#. Our mission to build the world’s greatest encyclopedia requires a skilled executive team that
#.                         embraces grand challenges. At Everipedia, we are fortunate to have people with deep experience
#.                         and knowledge in both the education and blockchain industry.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Our mission to build the world’s greatest encyclopedia requires a skilled "
"executive team that\n"
"                        embraces grand challenges. At Everipedia, we are "
"fortunate to have people with deep experience\n"
"                        and knowledge in both the education and blockchain "
"industry."
msgstr ""
"我们的使命是建立世界上最伟大的百科全书。在前行的道路上，我们需要一个成熟的执"
"行团队\n"
"\t\t\t\t\t\t来迎接重重挑战。有幸的是，在Everipedia，有一群在教育和区块链行业"
"有着资深经验\n"
"\t\t\t\t\t\t和丰富知识的人成为了我们中流砥柱。"

#. [Errors.OutOfIQ]
#. defaultMessage is:
#. Out of IQ
#. [Errors.OutOfIQTwo]
#. defaultMessage is:
#. Out of IQ
#: translations/.messages/src/app/components/error-modal/index.json
msgid "Out of IQ"
msgstr "IQ不足"

#. [Homepage.OwnedByEveryone]
#. defaultMessage is:
#. Owned by everyone.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "Owned by everyone."
msgstr "由您支持。"

#. [RecentPopularContent.POPULAR]
#. defaultMessage is:
#. POPULAR
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/recentPopularContent.json
msgid "POPULAR"
msgstr "热门"

#. [ProductBox.Products]
#. defaultMessage is:
#. PRODUCTS
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/ProductBox.json
msgid "PRODUCTS"
msgstr "产品"

#. [SearchResults.Profiles]
#. defaultMessage is:
#. PROFILES
#. [SearchResults.PROFILES]
#. defaultMessage is:
#. PROFILES
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchResultsFull.container.json
msgid "PROFILES"
msgstr "个人资料"

#. [MetadataModal.PageNote]
#. defaultMessage is:
#. Page Note
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Page Note"
msgstr "页面注释"

#. [CommentUtils.PageRemoval]
#. defaultMessage is:
#. Page Removal
#: translations/.messages/src/app/utils/comment-utils.json
msgid "Page Removal"
msgstr "移除页面"

#. [SaveModalAgain.PageRemoved]
#. defaultMessage is:
#. Page Removed
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Page Removed"
msgstr "页面已删除"

#. [MetadataModal.PageType]
#. defaultMessage is:
#. Page Type
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Page Type"
msgstr "页面类型"

#. [EditOverview.PageRemoved]
#. defaultMessage is:
#. Page removed.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid "Page removed."
msgstr "页面已删除。"

#. [CreatePage.PageType]
#. defaultMessage is:
#. Page type
#: translations/.messages/src/app/components/create-new-page/index.json
msgid "Page type"
msgstr "页面类型"

#. [ArticleComponent.Pageviews]
#. defaultMessage is:
#. Pageviews
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/index.json
msgid "Pageviews"
msgstr "浏览量"

#. [Chat.Participants]
#. defaultMessage is:
#. Participants
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#. [EpIdRegisterModal.Password]
#. defaultMessage is:
#. Password
#. [EpIdLogin.Password]
#. defaultMessage is:
#. Password
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. [SearchResults.People]
#. defaultMessage is:
#. People
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "People"
msgstr "人"

#. [NewPageTemplate.NPT_Event_Performers]
#. defaultMessage is:
#. Performer(s)
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
msgid "Performer(s)"
msgstr "执行方"

#. [SubmitVote.Permalink]
#. defaultMessage is:
#. Permalink
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Permalink"
msgstr "固定链接"

#. [MetadataModal.Person]
#. defaultMessage is:
#. Person
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Person"
msgstr "人"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Personal]
#. defaultMessage is:
#. Personal
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Personal"
msgstr "个人的"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Phone]
#. defaultMessage is:
#. Phone
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#. [MetadataModal.PlaceLocation]
#. defaultMessage is:
#. Place / Location
#. [MetadataModal.Place]
#. defaultMessage is:
#. Place / Location
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Place / Location"
msgstr "地点/位置"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_PlaceOfBirth]
#. defaultMessage is:
#. Place of Birth
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Place of Birth"
msgstr "出生地"

#. [SearchResults.Places]
#. defaultMessage is:
#. Places
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Places"
msgstr "地方"

#. [SaveModalAgain.PleaseAddAtLeastOne]
#. defaultMessage is:
#. Please add at least one citation
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Please add at least one citation"
msgstr "请添加至少一个引文"

#. [CitationModal.AddEditURL.PleaseEnterAURL]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a URL
#. [SectionEmbedModal.AddEditURL.PleaseEnterAURL]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a URL
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-url.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/add-edit-url.json
msgid "Please enter a URL"
msgstr "请输入URL"

#. [ImageUploader.EnterAURL]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a URL.
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Please enter a URL."
msgstr "请输入URL。"

#. [FileUploader.CaptionPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a caption
#. [ImageUploader.CaptionPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a caption
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Please enter a caption"
msgstr "请输入标题"

#. [SaveModalAgain.CommentPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a comment for this edit
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Please enter a comment for this edit"
msgstr "请为此编辑输入备注"

#. [ContactUs.PleaseEnterAMessageTwo]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a message
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Please enter a message"
msgstr "请输入信息"

#. [ContactUs.PleaseEnterYourEmailAddressTwo]
#. defaultMessage is:
#. Please enter a valid email address
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入有效的电子邮箱地址"

#. [CitationModal.AddEditISBN.EnterTheBooksISBN]
#. defaultMessage is:
#. Please enter the ISBN for the book
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-isbn.json
msgid "Please enter the ISBN for the book"
msgstr "请输入该书的ISBN（国际标准书号）"

#. [ContactUs.PleaseEnterYourNameTwo]
#. defaultMessage is:
#. Please enter your full name
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Please enter your full name"
msgstr "请输入您的全名"

#. [EPLinkModal.PleaseMakeSureYouAre]
#. defaultMessage is:
#. Please make sure you are inserting in a valid location!
#: translations/.messages/src/editor/plugins/ep-link-modal/ep-link-modal.json
msgid "Please make sure you are inserting in a valid location!"
msgstr "请确保您插入正确的位置！"

#. [SaveModalAgain.CategoryPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Please select a comment category
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Please select a comment category"
msgstr "请选择评论类别"

#. [MergeModalAgain.Description]
#. defaultMessage is:
#. Please select the page you want to merge into
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
msgid "Please select the page you want to merge into"
msgstr "请选择您要合并到的页面"

#. [SubmitVoteConfirmation.PleaseTryAgain]
#. defaultMessage is:
#. Please try again
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Please try again"
msgstr "请重试"

#. [Directory.PopularChats]
#. defaultMessage is:
#. Popular Chats
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
msgid "Popular Chats"
msgstr "热门聊天"

#. [LoginModal.Errors.GooglePopupClosed]
#. defaultMessage is:
#. Popup was closed. If this was an accident, please turn off popup-blockers and try again.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid ""
"Popup was closed. If this was an accident, please turn off popup-blockers "
"and try again."
msgstr ""

#. [Footer.PoweredBy]
#. defaultMessage is:
#. Powered by
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
msgid "Powered by"
msgstr "支持方"

#. [Homepage.PoweredByIQToken]
#. defaultMessage is:
#. Powered by the IQ Token.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "Powered by the IQ Token."
msgstr "由您支持。"

#. [FutureKnowledgeSection.PredictTheOutcome]
#. defaultMessage is:
#. Predict the outcome of future events.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/FutureKnowledgeSection/FutureKnowledgeSection.json
msgid "Predict the outcome of future events."
msgstr "预测未来事件的结果。"

#. [TeamInfo.SamKazemianTitle]
#. defaultMessage is:
#. President
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid "President"
msgstr "总裁"

#. [ActivityCard.PreviewNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Preview Not Available
#. [CategoryResultCard.PreviewNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Preview Not Available
#. [SearchCard.PreviewNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Preview Not Available
#. [SearchCategoryCard.PreviewNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Preview Not Available
#. [SearchProfileCard.PreviewNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Preview Not Available
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/category-results/categoryResultCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCategoryCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchProfileCard.json
msgid "Preview Not Available"
msgstr "预览不可用"

#. [ContactUs.privacy]
#. defaultMessage is:
#. Privacy
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#. [CustomCookieBanner.PrivacyPolicy]
#. defaultMessage is:
#. Privacy Policy
#. [EpIdRegister.PrivacyPolicy]
#. defaultMessage is:
#. Privacy Policy
#: translations/.messages/src/app/components/custom-cookie-banner/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私"

#. [MetadataModal.Product]
#. defaultMessage is:
#. Product
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Product"
msgstr "产品"

#. [MetadataModal.ProductMerchandise]
#. defaultMessage is:
#. Product / Merchandise
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Product / Merchandise"
msgstr "产品/商品"

#. [NewPageTemplate.NPT_Product_ProductionDate]
#. defaultMessage is:
#. Production Date(s)
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "Production Date(s)"
msgstr "制作日期"

#. [SearchResults.Products]
#. defaultMessage is:
#. Products
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Products"
msgstr "产品"

#. [SearchResults.Profile]
#. defaultMessage is:
#. Profile
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#. [EditProfile.ProfileImage]
#. defaultMessage is:
#. Profile image
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Profile image"
msgstr "个人简介照片"

#. [About.DemocraticDetail]
#. defaultMessage is:
#. Proof of Stake (PoS) model allows for voting to change and upgrade the IQ network as it grows. Also will facilitate batch imports of new content with no fees.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid ""
"Proof of Stake (PoS) model allows for voting to change and upgrade the IQ "
"network as it grows. Also will facilitate batch imports of new content with "
"no fees."
msgstr ""
"股权证明（POS）模型使得随着IQ网络的发展，人们可以通过投票来改造和升级它。这也"
"将促进新内容的批量引进而无需任何费用。"

#. [DashboardComponent.Proposals]
#. defaultMessage is:
#. Proposals
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Proposals"
msgstr "提议"

#. [SaveModalAgain.ProvideADescription]
#. defaultMessage is:
#. Provide a description of your edit (optional)
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal-parts/comment-and-category.json
msgid "Provide a description of your edit (optional)"
msgstr "提供编辑说明（可选）"

#. [SubmitVoteConfirmation.ProvideReason]
#. defaultMessage is:
#. Provide the reason for your vote (optional)
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Provide the reason for your vote (optional)"
msgstr "提供您投票的理由（可选）"

#. [ContactUs.Questions]
#. defaultMessage is:
#. Questions?
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-form.json
msgid "Questions? "
msgstr "有问题吗？"

#. [Login.QuicklyLoginSocialAccount]
#. defaultMessage is:
#. Quickly login or create a new account to make edits, create articles, vote, and more!
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid ""
"Quickly login or create a new account to make edits, create articles, vote, "
"and more!"
msgstr "快速登录或创建新帐户以进行编辑，创建文章，投票等！"

#. [RecentPopularContent.RECENT]
#. defaultMessage is:
#. RECENT
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/recentPopularContent.json
msgid "RECENT"
msgstr "最近的"

#. [TweetBox.recentTweets]
#. defaultMessage is:
#. RECENT TWEETS
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/TweetBox.json
msgid "RECENT TWEETS"
msgstr "最近的推特"

#. [RecentPopularContent.RECENTLYUPDATED]
#. defaultMessage is:
#. RECENTLY UPDATED
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/recentPopularContent.json
msgid "RECENTLY UPDATED"
msgstr "最近更新"

#. [Leaderboard.RewardsUppercase]
#. defaultMessage is:
#. REWARDS
#: translations/.messages/src/app/containers/leaderboard/leaderboard.container.json
msgid "REWARDS"
msgstr "奖励"

#. [TopNav.Read]
#. defaultMessage is:
#. Read
#: translations/.messages/src/app/components/content-top-nav/index.json
msgid "Read"
msgstr "已读"

#. [RecentActivity.ContainerTitle]
#. defaultMessage is:
#. Recent Activity
#. [Dashboard.RecentActivityTwo]
#. defaultMessage is:
#. Recent Activity
#: translations/.messages/src/app/containers/activity/activity.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Recent Activity"
msgstr "最近的活动"

#. [Directory.RecentChats]
#. defaultMessage is:
#. Recent Chats
#. [Notifications.RecentChats]
#. defaultMessage is:
#. Recent Chats
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Notifications.json
msgid "Recent Chats"
msgstr "最近的聊天记录"

#. [SaveModalAgain.txOREIDRedirect]
#. defaultMessage is:
#. Redirecting to ORE ID authentication page
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Redirecting to ORE ID authentication page"
msgstr "重新跳转到ORE ID身份验证页面"

#. [ArticleComponent.References]
#. defaultMessage is:
#. References
#. [Sidenav.References]
#. defaultMessage is:
#. References
#. [EditorContainer.References]
#. defaultMessage is:
#. References
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/References.json
#: translations/.messages/src/app/components/Sidenav/index.json
#: translations/.messages/src/editor/editor.container.json
msgid "References"
msgstr "参考文献"

#. [LoginModal.LoginRegisterWithEmail]
#. defaultMessage is:
#. Register or Login with Email
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Register or Login with Email"
msgstr "用电子邮件注册或登录"

#. [LoginModal.RegisterWithEmail]
#. defaultMessage is:
#. Register with Email
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Register with Email"
msgstr "用电子邮件注册"

#. [EpIdLogin.RegistrationSuccessfulWithPunctuation]
#. defaultMessage is:
#. Registration Successful!
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid "Registration Successful!"
msgstr "交易成功！"

#. [SubmitVoteConfirmation.Reject]
#. defaultMessage is:
#. Reject
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#. [SubmitVote.Rejected]
#. defaultMessage is:
#. Rejected
#. [SubmitVote.RejectedTwo]
#. defaultMessage is:
#. Rejected
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Rejected"
msgstr "被拒绝"

#. [SeeAlso.RelatedArticles]
#. defaultMessage is:
#. Related Articles
#. [Sidenav.RelatedArticles]
#. defaultMessage is:
#. Related Articles
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/SeeAlso.json
#: translations/.messages/src/app/components/Sidenav/index.json
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#. [NewPageTemplate.NPT_Product_ReleaseDate]
#. defaultMessage is:
#. Release Date
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

#. [ArticleUtils.Remaining]
#. defaultMessage is:
#. Remaining
#: translations/.messages/src/app/utils/article/format-ending-time.json
msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

#. [ImageUploader.RemoteURL]
#. defaultMessage is:
#. Remote URL
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Remote URL"
msgstr "远程URL"

#. [TableMenu.Remove]
#. defaultMessage is:
#. Remove
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. [MetadataModal.RemovePage]
#. defaultMessage is:
#. Remove Page
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Remove Page"
msgstr "移除页面"

#. [ActivityCard.Removed1]
#. defaultMessage is:
#. Removed
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#. [Chat.Reply]
#. defaultMessage is:
#. Reply
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/index.json
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#. [ContactUs.reportBug]
#. defaultMessage is:
#. Report a Bug
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告程序错误"

#. [EpIdLogin.ResendEmail]
#. defaultMessage is:
#. Resend Email
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Resend Email"
msgstr "用电子邮件登录"

#. [EpIdLogin.ResetPassword]
#. defaultMessage is:
#. Reset Password
#. [EpIdResetPassword.ResetPassword]
#. defaultMessage is:
#. Reset Password
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDResetPasswordModal.json
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#. [EditOverview.Restore]
#. defaultMessage is:
#. Restore
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid "Restore"
msgstr ""

#. [Stats.RestrictedArea]
#. defaultMessage is:
#. Restricted area.
#: translations/.messages/src/app/containers/admin/admin.container.json
msgid "Restricted area."
msgstr "管制区。"

#. [EditorDraftContinuationGuard.Resume]
#. defaultMessage is:
#. Resume
#. [EditorDraft.Resume]
#. defaultMessage is:
#. Resume
#: translations/.messages/src/editor/components/continuation-guard/continuation-guard.component.json
#: translations/.messages/src/editor/editor.container.json
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#. [TableMenu.Row]
#. defaultMessage is:
#. Row
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Row"
msgstr "行"

#. [TeamInfo.SamKazemianBio]
#. defaultMessage is:
#. Sam Kazemian is an Iranian-American Internet entrepreneur and programmer. His journey in crypto started after he put together a homemade CPU+GPU mining rig in his UCLA dorm room. His passion for the industry led him to integrate blockchain technology to an online knowledge base for the first time in history.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Sam Kazemian is an Iranian-American Internet entrepreneur and programmer. "
"His journey in crypto started after he put together a homemade CPU+GPU "
"mining rig in his UCLA dorm room. His passion for the industry led him to "
"integrate blockchain technology to an online knowledge base for the first "
"time in history."
msgstr ""
"Sam Kazemian是一位伊朗裔美国互联网企业家和程序员。他从在加州大学洛杉矶分校"
"（UCLA）宿舍里组装了自制的CPU + GPU采矿设备之后，便开启了加密货币之旅。他对行"
"业的激情促使他成为史上第一位将区块链技术融合到在线知识库中的创业者。"

#. [CategoriesModal.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [CitationModal.AddEditFile.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [CitationModal.AddEditISBN.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [CitationModal.AddEditURL.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [InfoboxModal.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [MetadataModal.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [SaveModalAgain.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [SectionEmbedModal.AddEditURL.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [ImageUploader.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#: translations/.messages/src/editor/plugins/categories/categories-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-file.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-isbn.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/citation-modal/panes/add-edit-url.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/add-edit-url.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. [MetadataModal.ScienceAcademiaHumanities]
#. defaultMessage is:
#. Science / Academia / Humanities
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Science / Academia / Humanities"
msgstr "科技/学术/人文"

#. [HomepageSearch.Search]
#. defaultMessage is:
#. Search
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/HomepageSearch.json
msgid "Search"
msgstr "正在搜索..."

#. [Search.SearchPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Search Everipedia...
#. [DynamicAppHead.SearchPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Search Everipedia...
#: translations/.messages/src/app/components/Search/index.json
#: translations/.messages/src/shared/components/DynamicAppHead/index.json
msgid "Search Everipedia..."
msgstr "在Everipedia中搜索…"

#. [Search.CreateNewSearchMobile]
#. defaultMessage is:
#. Search to find out if the topic already exists
#: translations/.messages/src/app/components/Search/index.json
msgid "Search to find out if the topic already exists"
msgstr "搜索以查找该主题是否已存在"

#. [Search.CreateNewSearch]
#. defaultMessage is:
#. Search to find out if the topic already has an article
#: translations/.messages/src/app/components/Search/index.json
msgid "Search to find out if the topic already has an article"
msgstr "搜索以查找该主题是否已有文章"

#. [CategoriesModal.Searching]
#. defaultMessage is:
#. Searching
#: translations/.messages/src/editor/plugins/categories/categories-modal.json
msgid "Searching"
msgstr "正在搜索..."

#. [LearnMore.SeeActivity]
#. defaultMessage is:
#. See Activity
#. [LearnMore.SeeActivityTwo]
#. defaultMessage is:
#. See Activity
#: translations/.messages/src/app/components/learn-more/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/about/last-block.json
msgid "See Activity"
msgstr "查看活动"

#. [LastBlock.SeeMoreBlogPosts]
#. defaultMessage is:
#. See more blog posts
#: translations/.messages/src/app/containers/about/last-block.json
msgid "See more blog posts"
msgstr "查看更多博客文章"

#. [Chat.SeeSomethingMissing]
#. defaultMessage is:
#. See something missing?
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/index.json
msgid "See something missing?"
msgstr "发现有内容缺失？"

#. [MergeModalAgain.SeeYourEditOnABlockExplorer]
#. defaultMessage is:
#. See your edit on a block explorer
#. [SaveModalAgain.SeeYourEditOnABlockExplorer]
#. defaultMessage is:
#. See your edit on a block explorer
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "See your edit on a block explorer"
msgstr "在区块浏览器中查看您的编辑"

#. [IQTab.ActivityType.seed]
#. defaultMessage is:
#. Seed
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Seed"
msgstr ""

#. [EditProfile.Select]
#. defaultMessage is:
#. Select
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. [LoginModal.SelectOtherSocial]
#. defaultMessage is:
#. Select Other Social Login Option
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "Select Other Social Login Option"
msgstr "选择其他社交账号登录选项"

#. [EditProfile.SelectPlatform]
#. defaultMessage is:
#. Select Platform
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Select Platform"
msgstr "选择平台"

#. [ContactUs.selectAReason]
#. defaultMessage is:
#. Select a reason
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Select a reason"
msgstr "选择原因"

#. [ContactUs.selectDifferentReason]
#. defaultMessage is:
#. Select different reason
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Select different reason"
msgstr "选择不同的原因"

#. [Chat.Send]
#. defaultMessage is:
#. Send
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatInput.json
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. [ContactUs.sendAnother]
#. defaultMessage is:
#. Send Another
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Send Another"
msgstr "发送另一个"

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.SendIQ]
#. defaultMessage is:
#. Send IQ
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "Send IQ"
msgstr "发送"

#. [Chat.SendMessageToEditors]
#. defaultMessage is:
#. Send a message to other editors
#. [Chat.SendAMessageToOther]
#. defaultMessage is:
#. Send a message to other editors
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Send a message to other editors"
msgstr "发信息给其他编者"

#. [ContactUs.sendUsMessage]
#. defaultMessage is:
#. Send us a message
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Send us a message"
msgstr "给我们发信息"

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.Sender]
#. defaultMessage is:
#. Sender
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "Sender"
msgstr "性别"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_Services]
#. defaultMessage is:
#. Service(s)
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Service(s)"
msgstr "服务"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_ServicesTwo]
#. defaultMessage is:
#. Services
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Services"
msgstr "服务（多项）"

#. [EpIdResetPassword.SetPassword]
#. defaultMessage is:
#. Set Password
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDResetPasswordModal.json
msgid "Set Password"
msgstr "重置密码"

#. [Dashboard.Settings]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/TopNav.json
msgid "Settings"
msgstr ""

#. [ShareModal.ShareVia]
#. defaultMessage is:
#. Share via:
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/ShareModal.json
msgid "Share via:"
msgstr "分享至："

#. [ArticleComponent.ShowAllCitations]
#. defaultMessage is:
#. Show All Citations
#: translations/.messages/src/app/components/ArticleComponent/References.json
msgid "Show All Citations"
msgstr "显示所有引文"

#. [LearnMore.SignUp]
#. defaultMessage is:
#. Sign Up
#. [EpIdLogin.Signup]
#. defaultMessage is:
#. Sign Up
#. [AccountNameHeader.SignUp]
#. defaultMessage is:
#. Sign Up
#. [LearnMore.SignUpTwo]
#. defaultMessage is:
#. Sign Up
#. [Errors.SignUp]
#. defaultMessage is:
#. Sign Up
#: translations/.messages/src/app/components/learn-more/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/account-name-header.json
#: translations/.messages/src/app/containers/about/last-block.json
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#. [BlogSlugContainer.SignMeUp]
#. defaultMessage is:
#. Sign me up
#: translations/.messages/src/app/containers/blog/blog.slug.container.json
msgid "Sign me up"
msgstr "注册"

#. [SubmitVoteConfirmation.SignWithWallet]
#. defaultMessage is:
#. Sign with Wallet
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Sign with Wallet"
msgstr "用钱包签名"

#. [SectionEmbedModal.AudioPane.Small]
#. defaultMessage is:
#. Small
#. [SectionEmbedModal.ImagesPane.Small]
#. defaultMessage is:
#. Small
#. [SectionEmbedModal.VideosPane.Small]
#. defaultMessage is:
#. Small
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/audio.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/images.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/panes/videos.json
msgid "Small"
msgstr "小"

#. [EditProfile.SocialPlatforms]
#. defaultMessage is:
#. Social Platforms
#. [Dashboard.SocialPlatforms]
#. defaultMessage is:
#. Social Platforms
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Social Platforms"
msgstr "社交平台"

#. [IQTab.ActivityType.stake-return]
#. defaultMessage is:
#. Stake Return
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Stake Return"
msgstr ""

#. [AccountNameHeader.Staked]
#. defaultMessage is:
#. Staked
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/account-name-header-user.json
msgid "Staked"
msgstr "质押"

#. [Homepage.StartContributing]
#. defaultMessage is:
#. Start Contributing
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "Start Contributing"
msgstr "开始贡献"

#. [Errors.StartContributingOn]
#. defaultMessage is:
#. Start Contributing on Everipedia
#: translations/.messages/src/app/components/error-modal/index.json
msgid "Start Contributing on Everipedia"
msgstr "开始为Everipedia做贡献"

#. [NewPageTemplate.NPT_Event_StartDate]
#. defaultMessage is:
#. Start Date
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#. [About.StartExploring]
#. defaultMessage is:
#. Start Exploring
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Start Exploring"
msgstr "开始探索"

#. [EditorContainer.BodyPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Start creating content for this article here...
#: translations/.messages/src/editor/editor.container.json
msgid "Start creating content for this article here..."
msgstr "从这里开始为本文创建内容..."

#. [EditProfile.State]
#. defaultMessage is:
#. State
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "State"
msgstr "状态"

#. [MetadataModal.SubPageType]
#. defaultMessage is:
#. Sub Page Type
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Sub Page Type"
msgstr "子页面类型"

#. [EditProfile.Submit]
#. defaultMessage is:
#. Submit
#. [ContactUs.submit]
#. defaultMessage is:
#. Submit
#. [MergeModalAgain.Submit]
#. defaultMessage is:
#. Submit
#. [SaveModalButton.Submit]
#. defaultMessage is:
#. Submit
#. [SaveModalAgain.Submit]
#. defaultMessage is:
#. Submit
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/index.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. [SaveModalAgain.Heading]
#. defaultMessage is:
#. Submit Article Edits
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Submit Article Edits"
msgstr "提交文章编辑"

#. [SaveModalAgain.SubmittingYourArticleEdit]
#. defaultMessage is:
#. Submitting Your Article Edit
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Submitting Your Article Edit"
msgstr "正在提交您的文章编辑"

#. [EpIdLogin.SuccessExclamation]
#. defaultMessage is:
#. Success!
#. [EpIdResetPassword.SuccessExclamation]
#. defaultMessage is:
#. Success!
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDResetPasswordModal.json
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#. [SubmitVoteConfirmation.Success]
#. defaultMessage is:
#. Successfully Voted!
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Successfully Voted!"
msgstr "成功投票！"

#. [SubmitVote.SuccessfullyPlaced]
#. defaultMessage is:
#. Successfully placed
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Successfully placed"
msgstr "成功放置"

#. [ContactUs.successfullySentMessage]
#. defaultMessage is:
#. Successfully sent message
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/messages.json
msgid "Successfully sent message"
msgstr "已成功发送信息"

#. [TeamInfo.SuchetDhindsaBio]
#. defaultMessage is:
#. Suchet Dhindsa is a Norwegian economist, entrepreneur, and investor. Suchet has 10 years of experience in global expansion strategy, venture capital and emerging technologies.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Suchet Dhindsa is a Norwegian economist, entrepreneur, and investor. Suchet "
"has 10 years of experience in global expansion strategy, venture capital and "
"emerging technologies."
msgstr ""
"Suchet Dhindsa是一位来自挪威的经济学家，企业家和投资者。 Suchet在全球扩张战"
"略，风险投资和新兴技术方面拥有10年的经验。"

#. [IQInfo.SupportedExchanges]
#. defaultMessage is:
#. Supported Exchanges
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "Supported Exchanges"
msgstr "支持的交易所"

#. [IQInfo.SupportedWallets]
#. defaultMessage is:
#. Supported Wallets
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "Supported Wallets"
msgstr "支持的钱包"

#. [Stats.TotalEdits]
#. defaultMessage is:
#. TOTAL EDITS
#: translations/.messages/src/app/containers/admin/admin.container.json
msgid "TOTAL EDITS"
msgstr "总编辑数"

#. [SaveModalAgain.TxFailed]
#. defaultMessage is:
#. TRANSACTION FAILED!
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "TRANSACTION FAILED!"
msgstr "处理失败！"

#. [SaveModalAgain.TxSuccess]
#. defaultMessage is:
#. TRANSACTION SUCCESSFUL!
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "TRANSACTION SUCCESSFUL!"
msgstr "处理成功!"

#. [RecentPopularContent.TRENDING]
#. defaultMessage is:
#. TRENDING
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/recentPopularContent.json
msgid "TRENDING"
msgstr "正热门"

#. [TableMenu.Table]
#. defaultMessage is:
#. Table
#: translations/.messages/src/editor/plugins/table/table-button.json
msgid "Table"
msgstr "列表"

#. [AdultContentContainer.TakeMeHome]
#. defaultMessage is:
#. Take Me Home
#: translations/.messages/src/app/containers/article/AdultContentContainer.json
msgid "Take Me Home"
msgstr "回到主页"

#. [About.ModernAge]
#. defaultMessage is:
#. Taking the Online Encyclopedia into the Modern Age
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
msgid "Taking the Online Encyclopedia into the Modern Age"
msgstr "将在线百科全书带入现代"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_Telephone]
#. defaultMessage is:
#. Telephone
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#. [Footer.Terms]
#. defaultMessage is:
#. Terms
#. [EpIdRegister.Terms]
#. defaultMessage is:
#. Terms
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#. [Errors.ThanksForTrialing]
#. defaultMessage is:
#. Thanks for trialing Everipedia. Looks like you’ve been making edits and have run out of the
#.                         trial IQ Tokens. You can unlock the full potential of Everipedia and get more tokens with a
#.                         Scatter login.
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid ""
"Thanks for trialing Everipedia. Looks like you’ve been making edits and have "
"run out of the\n"
"                        trial IQ Tokens. You can unlock the full potential "
"of Everipedia and get more tokens with a\n"
"                        Scatter login. "
msgstr ""
"感谢您试用Everipedia。看来您一直都在进行编辑，但已经用完了\n"
"\t\t\t\t\t\t试用的IQ代币。您可以通过Scatter登录，解锁\n"
"\t\t\t\t\t\tEveripedia的全部功能，并获得更多代币。"

#. [Errors.ThanksForUsingEveripedia]
#. defaultMessage is:
#. Thanks for using Everipedia. Looks like you have run out of IQ Tokens. You can get more tokens
#.                         at one of
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid ""
"Thanks for using Everipedia. Looks like you have run out of IQ Tokens. You "
"can get more tokens\n"
"                        at one of "
msgstr ""
"感谢您使用Everipedia。看来您已经用完了IQ代币。您可以通过以下方式\n"
"\t\t\t\t\t\t获得更多代币"

#. [ThirdBlock.ThanksToNewTechnology]
#. defaultMessage is:
#. Thanks to new technology, it is now possible for Everipedia to move beyond Wikipedia just like how we moved beyond Britannica almost two decades ago.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Thanks to new technology, it is now possible for Everipedia to move beyond "
"Wikipedia just like how we moved beyond Britannica almost two decades ago."
msgstr ""
"借助新的技术，Everipedia现在有可能超越维基百科，就像二十年前我们超越大英百科"
"全书那样。"

#. [About.EncyclopediaOfEverything]
#. defaultMessage is:
#. The Encyclopedia of Everything.
#. [ContactUs.TheEncylopediaOfEverything]
#. defaultMessage is:
#. The Encyclopedia of Everything.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-us.container.json
msgid "The Encyclopedia of Everything."
msgstr "包罗万象的百科全书。"

#. [About.TheEveripediaIQBlockchain]
#. defaultMessage is:
#. The Everipedia IQ blockchain provides a new paradigm change and knowledge economy to disrupt the old centralized internet knowledge encyclopedia model similar to Wikipedia
#. [ContactUs.TheEveripediaIQ]
#. defaultMessage is:
#. The Everipedia IQ blockchain provides a new paradigm change and knowledge economy to disrupt the old centralized internet knowledge encyclopedia model similar to Wikipedia
#. [Homepage.Intro]
#. defaultMessage is:
#. The Everipedia IQ blockchain provides a new paradigm change and knowledge economy to disrupt the old centralized internet knowledge encyclopedia model similar to Wikipedia
#. [Homepage.TheEveripediaIQ]
#. defaultMessage is:
#. The Everipedia IQ blockchain provides a new paradigm change and knowledge economy to disrupt the old centralized internet knowledge encyclopedia model similar to Wikipedia
#: translations/.messages/src/app/containers/about/about.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-us.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid ""
"The Everipedia IQ blockchain provides a new paradigm change and knowledge "
"economy to disrupt the old centralized internet knowledge encyclopedia model "
"similar to Wikipedia"
msgstr ""
"Everipedia IQ区块链带来了一种全新的范式转移和知识经济，以打破类似于维基百科那"
"样的落后的中心化的互联网知识百科全书模型"

#. [Homepage.TheEncylopediaOfEverything]
#. defaultMessage is:
#. The Wiki Encyclopedia for Everything, Everyone, Everywhere.
#. [Homepage.TheEncyclopediaForEverythingEveryoneEverywhere]
#. defaultMessage is:
#. The Wiki Encyclopedia for Everything, Everyone, Everywhere.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "The Wiki Encyclopedia for Everything, Everyone, Everywhere."
msgstr "包罗万象、无处不在的Everipedia百科全书。"

#. [DynamicAppHead.DefaultDescription]
#. defaultMessage is:
#. The Wiki Encyclopedia for Everything, Everyone, Everywhere. Everipedia offers a space for you to dive into anything you find interesting, connect with people who share your interests, and contribute your own perspective.
#: translations/.messages/src/shared/components/DynamicAppHead/index.json
msgid ""
"The Wiki Encyclopedia for Everything, Everyone, Everywhere. Everipedia "
"offers a space for you to dive into anything you find interesting, connect "
"with people who share your interests, and contribute your own perspective."
msgstr ""
"Everipedia包罗万象，无处不在. Everipedia为您带来了一个可以深入探索任何事物，"
"与您志趣相投的人们联络，分享您个人感受的空间."

#. [BlogContainer.WikiEncyclopediaOrEverything]
#. defaultMessage is:
#. The Wiki Encyclopedia of Everything
#. [BlogSlugContainer.WikiEncyclopediaOrEverything]
#. defaultMessage is:
#. The Wiki Encyclopedia of Everything
#: translations/.messages/src/app/containers/blog/blog.container.json
#: translations/.messages/src/app/containers/blog/blog.slug.container.json
msgid "The Wiki Encyclopedia of Everything"
msgstr "包罗万象的百科全书。"

#. [InfoboxModal.TheInfoboxIsDesignedForConcise]
#. defaultMessage is:
#. The infobox is designed for concise, easy-to-access information.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
msgid "The infobox is designed for concise, easy-to-access information."
msgstr "该信息框旨在提供简洁明了的信息。"

#. [Homepage.WorldsBiggestCryptoWiki]
#. defaultMessage is:
#. The world's largest knowledge base.
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "The world's largest knowledge base."
msgstr "世界上最大的知识库。"

#. [TeamInfo.TheodorForseliusBio]
#. defaultMessage is:
#. Theodor Forselius  is a Swedish Internet entrepreneur and programmer. He co-founded Everipedia at the age of 20, gaining experience in digital advertising, web development, and online gaming industries in the process.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Theodor Forselius  is a Swedish Internet entrepreneur and programmer. He co-"
"founded Everipedia at the age of 20, gaining experience in digital "
"advertising, web development, and online gaming industries in the process."
msgstr ""
"Theodor Forselius是一位来自瑞典的互联网企业家和程序员。他在20岁时与朋友共同创"
"立了Everipedia，并在此过程中掌握了许多数字广告，网站开发和在线游戏行业的经"
"验。"

#. [SubmitVote.NoRecentEdits]
#. defaultMessage is:
#. There have been no recent edits to this article. Be the first person to update it.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid ""
"There have been no recent edits to this article. Be the first person to "
"update it."
msgstr "最近没有对本文的编辑。成为第一个更新它的人。"

#. [ChatList.ThereIsNoActivity]
#. defaultMessage is:
#. There is no activity on this article.
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatList.json
msgid "There is no activity on this article."
msgstr "没有关于这篇文章的活动"

#. [EditProfile.UnknownError]
#. defaultMessage is:
#. There was a problem with your request. Please try again or contact support.
#. [EpIdResetPasswordModal.GenericError]
#. defaultMessage is:
#. There was a problem with your request. Please try again or contact support.
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDResetPasswordModal.json
msgid ""
"There was a problem with your request. Please try again or contact support."
msgstr ""

#. [SaveModalAgain.ThereWasAnIssueRecording]
#. defaultMessage is:
#. There was an issue recording your edit.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "There was an issue recording your edit."
msgstr "记录您的编辑时出现问题。"

#. [IQInfo.DecentralizedBlurb]
#. defaultMessage is:
#. These exchanges do not require signup, only Scatter
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "These exchanges do not require signup, only Scatter"
msgstr "这些交易所不需要注册，只需要Scatter"

#. [IQInfo.CentralizedBlurb]
#. defaultMessage is:
#. These exchanges require personal information for signup, but may have additional features and fiat currency deposits / withdrawals
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid ""
"These exchanges require personal information for signup, but may have "
"additional features and fiat currency deposits / withdrawals"
msgstr ""
"这些交易所需要用于注册的个人信息，但可能具有其他功能以及法币的充值/提现"

#. [MetadataModal.Thing]
#. defaultMessage is:
#. Thing
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Thing"
msgstr "事件"

#. [SearchResults.Things]
#. defaultMessage is:
#. Things
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Things"
msgstr "事件"

#. [Leaderboard.ThisMonth]
#. defaultMessage is:
#. This Month
#: translations/.messages/src/app/containers/leaderboard/leaderboard.container.json
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#. [Leaderboard.ThisWeek]
#. defaultMessage is:
#. This Week
#: translations/.messages/src/app/containers/leaderboard/leaderboard.container.json
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#. [SubmitVote.NotMostRecent]
#. defaultMessage is:
#. This is not the most recent version of this article. See the latest version here:
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid ""
"This is not the most recent version of this article. See the latest version "
"here:"
msgstr "这不是本文的最新版本。在此处查看最新版本："

#. [EditorContainer.PageIsLocked]
#. defaultMessage is:
#. This page is locked to new edits.
#: translations/.messages/src/editor/editor.container.json
msgid "This page is locked to new edits."
msgstr "此页面已锁定为新编辑。"

#. [AdultContentContainer.BodyText]
#. defaultMessage is:
#. This page may contain adult content, would you like to continue?
#: translations/.messages/src/app/containers/article/AdultContentContainer.json
msgid "This page may contain adult content, would you like to continue?"
msgstr "您并未保存修改，是否继续？"

#. [ActivityCard.TitleNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Title Not Available
#. [CategoryResultCard.TitleNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Title Not Available
#. [SearchCard.TitleNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Title Not Available
#. [SearchCategoryCard.TitleNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Title Not Available
#. [SearchProfileCard.TitleNotAvailable]
#. defaultMessage is:
#. Title Not Available
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/category-results/categoryResultCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCategoryCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchProfileCard.json
msgid "Title Not Available"
msgstr "标题不可用"

#. [Dashboard.IQTab.DepositIQ.DepositIQIntoEPIDAccount]
#. defaultMessage is:
#. To deposit IQ into your account please go to your wallet or exchange and send to the EOS wallet address with the memo below.
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/DepositIQ.json
msgid ""
"To deposit IQ into your account please go to your wallet or exchange and "
"send to the EOS wallet address with the memo below."
msgstr ""

#. [Errors.ToEditThisArticleRightNow]
#. defaultMessage is:
#. To edit this article right now, use the desktop version of the site.
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid "To edit this article right now, use the desktop version of the site."
msgstr "如需即刻编辑此文，请使用该网站的桌面版。"

#. [Errors.ToMakeAnEdit]
#. defaultMessage is:
#. To make an edit or create an article, you need an Everipedia account.
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid "To make an edit or create an article, you need an Everipedia account."
msgstr "要进行编辑或创建文章，您需要一个 Everipedia 帐户。"

#. [Leaderboard.Today]
#. defaultMessage is:
#. Today
#: translations/.messages/src/app/containers/leaderboard/leaderboard.container.json
msgid "Today"
msgstr "今日"

#. [EpIdLogin.ErrorTooManyAttempts]
#. defaultMessage is:
#. Too many login attempts. Please try again later.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Too many login attempts. Please try again later."
msgstr ""

#. [Dashboard.TotalBalance]
#. defaultMessage is:
#. Total Balance
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Total Balance"
msgstr "总余额"

#. [DashboardComponent.TotalRewards]
#. defaultMessage is:
#. Total Rewards
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
msgid "Total Rewards"
msgstr "总奖励"

#. [TeamInfo.TravisMooreBio]
#. defaultMessage is:
#. Travis Moore is an Italian-American computer programmer, angel investor and entrepreneur from Thousand Oaks, a suburb of Los Angeles. He co-founded Everipedia after graduating from UCLA with degrees in Molecular Biology, Biochemistry, and Neuroscience in 2011.
#: translations/.messages/src/app/containers/about/third-block.json
msgid ""
"Travis Moore is an Italian-American computer programmer, angel investor and "
"entrepreneur from Thousand Oaks, a suburb of Los Angeles. He co-founded "
"Everipedia after graduating from UCLA with degrees in Molecular Biology, "
"Biochemistry, and Neuroscience in 2011."
msgstr ""
"Travis Moore是一位是来自千橡树(Thousand Oaks)的美籍意大利计算机程序员、天使投"
"资人和企业家。2011年从加州大学洛杉矶分校(UCLA)获得分子生物学、生物化学和神经"
"科学三个学位后，与朋友共同创立了Everipedia。"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Trivia]
#. defaultMessage is:
#. Trivia
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "Trivia"
msgstr "生平"

#. [EditProfile.TryAgain]
#. defaultMessage is:
#. Try Again
#. [SubmitVoteConfirmation.TryAgain]
#. defaultMessage is:
#. Try Again
#. [MergeModalAgain.TryAgain]
#. defaultMessage is:
#. Try Again
#. [SaveModalAgain.TryAgain]
#. defaultMessage is:
#. Try Again
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#. [Login.TryAgainTwo]
#. defaultMessage is:
#. Try again
#. [Login.TryAgain]
#. defaultMessage is:
#. Try again
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
#: translations/.messages/src/app/containers/wallet-login/wallet-login.container.json
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#. [InfoboxModal.Type]
#. defaultMessage is:
#. Type
#. [MetadataModal.Type]
#. defaultMessage is:
#. Type
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Type"
msgstr "输入"

#. [SaveModalAgain.TypeOfEditLabel]
#. defaultMessage is:
#. Type of Edit
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal-parts/comment-and-category.json
msgid "Type of Edit"
msgstr "无编辑"

#. [CategoriesModal.SelectCategories]
#. defaultMessage is:
#. Type to search categories
#: translations/.messages/src/editor/plugins/categories/categories-modal.json
msgid "Type to search categories"
msgstr "输入搜索…"

#. [EditorArticleSearch.TypeToSearch]
#. defaultMessage is:
#. Type to search...
#: translations/.messages/src/editor/components/search/article-search.json
msgid "Type to search..."
msgstr "输入搜索…"

#. [MetadataModal.URLSlug]
#. defaultMessage is:
#. URL Slug
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "URL Slug"
msgstr "URL 后缀"

#. [MetadataModal.URLSlugAlt]
#. defaultMessage is:
#. URL Slug Alt
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "URL Slug Alt"
msgstr "URL Slug Alt"

#. [EpIdLogin.ErrorUndefined]
#. defaultMessage is:
#. Undefined error: please try again.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Undefined error: please try again."
msgstr "请重试"

#. [IQTab.ActivityType.unknown]
#. defaultMessage is:
#. Unknown
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Unknown"
msgstr ""

#. [MainItem.Updated]
#. defaultMessage is:
#. Updated
#. [RightList.Updated]
#. defaultMessage is:
#. Updated
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/mainItem.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/rightList.json
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#. [FileUploader.Upload]
#. defaultMessage is:
#. Upload
#. [ImageUploader.Upload]
#. defaultMessage is:
#. Upload
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#. [MediaGallery.ButtonText]
#. defaultMessage is:
#. Upload from computer (8mb max)
#: translations/.messages/src/editor/plugins/media-gallery/media-gallery-modal.json
msgid "Upload from computer (8mb max)"
msgstr "从电脑上传"

#. [ImageUploader.Uploading]
#. defaultMessage is:
#. Uploading...
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

#. [FileUploader.Uploading]
#. defaultMessage is:
#. Uploading....
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
msgid "Uploading...."
msgstr "上传中..."

#. [Dashboard.IQTab.DepositIQ.UseQRCode]
#. defaultMessage is:
#. Use QR Code (enter memo manually)
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/DepositIQ.json
msgid "Use QR Code (enter memo manually)"
msgstr ""

#. [EditProfile.Username]
#. defaultMessage is:
#. Username
#. [EpIdRegisterModal.Username]
#. defaultMessage is:
#. Username
#. [EpIdLogin.Username]
#. defaultMessage is:
#. Username
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/epid-register.modal.json
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. [SubmitVote.VersionVotes]
#. defaultMessage is:
#. VERSION VOTES
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "VERSION VOTES"
msgstr "版本投票"

#. [ContentTopNav.Views]
#. defaultMessage is:
#. VIEWS
#. [Stats.ArticleViewsTwo]
#. defaultMessage is:
#. VIEWS
#: translations/.messages/src/app/components/content-top-nav/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/stats.json
msgid "VIEWS"
msgstr "浏览"

#. [ActivityCards.Votes]
#. defaultMessage is:
#. VOTES
#. [Leaderboard.VotesUppercase]
#. defaultMessage is:
#. VOTES
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/leaderboard/leaderboard.container.json
msgid "VOTES"
msgstr "投票数"

#. [InfoboxModal.Value]
#. defaultMessage is:
#. Value
#. [MetadataModal.Value]
#. defaultMessage is:
#. Value
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata-modal.json
msgid "Value"
msgstr "价值"

#. [InfoboxModal.Values]
#. defaultMessage is:
#. Value(s)
#: translations/.messages/src/editor/plugins/infobox/infobox-modal.json
msgid "Value(s)"
msgstr "价值"

#. [SearchResults.View]
#. defaultMessage is:
#. View
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "View"
msgstr "查看"

#. [MergeModalAgain.ViewEdit]
#. defaultMessage is:
#. View Edit
#. [SaveModalAgain.ViewEdit]
#. defaultMessage is:
#. View Edit
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "View Edit"
msgstr "浏览编辑"

#. [Leaderboard.ViewFullList]
#. defaultMessage is:
#. View Full List
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "View Full List"
msgstr "浏览历史记录"

#. [SubmitVoteConfirmation.ViewTransaction]
#. defaultMessage is:
#. View Transaction
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "View Transaction"
msgstr "浏览交易记录"

#. [SaveModalAgain.ViewBlockChainTransaction]
#. defaultMessage is:
#. View blockchain transaction
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "View blockchain transaction"
msgstr "浏览区块链交易记录"

#. [Chat.ViewEdit]
#. defaultMessage is:
#. View edit
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
msgid "View edit"
msgstr "浏览编辑"

#. [Homepage.ViewOnCMC]
#. defaultMessage is:
#. View on CoinMarketCap
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/homepage.container.json
msgid "View on CoinMarketCap"
msgstr ""

#. [SaveModalAgain.ViewTransaction]
#. defaultMessage is:
#. View transaction
#. [SaveModalAgain.ViewTransaction]
#. defaultMessage is:
#. View transaction
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "View transaction"
msgstr "浏览交易记录"

#. [SearchResults.Views]
#. defaultMessage is:
#. Views
#: translations/.messages/src/app/components/Search/SearchResults.json
msgid "Views"
msgstr "浏览数"

#. [ActivityCard.Vote]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#. [SubmitVote.Vote]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#. [SubmitVote.LoginToVote]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#. [Leaderboard.Vote]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. [IQTab.ActivityType.reward-curation]
#. defaultMessage is:
#. Vote Reward
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Vote Reward"
msgstr "总奖励"

#. [IQTab.ActivityType.vote]
#. defaultMessage is:
#. Vote Stake
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Vote Stake"
msgstr "质押"

#. [Chat.VoteAcceptedTwo]
#. defaultMessage is:
#. Vote accepted
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
msgid "Vote accepted"
msgstr "投票已接受"

#. [SubmitVoteConfirmation.VoteAmount]
#. defaultMessage is:
#. Vote amount
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Vote amount"
msgstr "投票数量"

#. [Chat.VoteNowSmall]
#. defaultMessage is:
#. Vote now
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
msgid "Vote now"
msgstr "现在投票"

#. [SubmitVoteConfirmation.VoteOnChanges]
#. defaultMessage is:
#. Vote on these article changes
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Vote on these article changes"
msgstr "对这些文章的编辑进行投票"

#. [Chat.VoteRejectedTwo]
#. defaultMessage is:
#. Vote rejected
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
msgid "Vote rejected"
msgstr "投票被拒绝"

#. [ActivityCard.Voted]
#. defaultMessage is:
#. Voted
#. [EditProfile.Voted]
#. defaultMessage is:
#. Voted
#. [SubmitVote.Voted]
#. defaultMessage is:
#. Voted
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#. [DashboardComponent.Votes]
#. defaultMessage is:
#. Votes
#. [Leaderboard.Votes]
#. defaultMessage is:
#. Votes
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/dashboard_component.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "Votes"
msgstr "票数"

#. [SubmitVote.VotingCloses]
#. defaultMessage is:
#. Voting Closes
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "Voting Closes"
msgstr "投票结束"

#. [SubmitVoteConfirmation.VotingFailed]
#. defaultMessage is:
#. Voting Failed
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Voting Failed"
msgstr "投票失败"

#. [Leaderboard.WeekCap]
#. defaultMessage is:
#. WEEK
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/leaderboard.json
msgid "WEEK"
msgstr "周"

#. [Stats.ArticlesTwo]
#. defaultMessage is:
#. WIKIS
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/stats.json
msgid "WIKIS"
msgstr "WIKIS"

#. [SaveModalAgain.txLoadScatter]
#. defaultMessage is:
#. Wait a moment while we load Scatter.  If you do not see the Scatter window, check if it has loaded behind your current window.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid ""
"Wait a moment while we load Scatter.  If you do not see the Scatter window, "
"check if it has loaded behind your current window."
msgstr ""
"请稍等，正在加载Scatter。  如果您没有看到Scatter窗口，请检查它是否已加载到当"
"前窗口的后面。"

#. [SaveModalAgain.WaitAMomentScatter]
#. defaultMessage is:
#. Wait a moment while we load Scatter. If you don’t see the Scatter window, check if it has loaded behind your current window.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid ""
"Wait a moment while we load Scatter. If you don’t see the Scatter window, "
"check if it has loaded behind your current window."
msgstr ""
"请稍等，正在加载Scatter。如果您没有看到Scatter窗口，请检查它是否已加载到当前"
"窗口的后面。"

#. [SaveModalAgain.txLoadLynx]
#. defaultMessage is:
#. Wait a moment while we load the Lynx transaction window.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Wait a moment while we load the Lynx transaction window."
msgstr "请稍等，正在加载Lynx交易窗口。"

#. [SaveModalAgain.WaitAMomentTwo]
#. defaultMessage is:
#. Wait a moment while we load your account.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Wait a moment while we load your account."
msgstr "请稍等，正在加载Lynx。"

#. [LoginModal.WaitAMomentWhileWeLoad]
#. defaultMessage is:
#. Wait a moment while we load your wallet – If you don’t see the wallet window, check if it has loaded behind your current window.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid ""
"Wait a moment while we load your wallet – If you don’t see the wallet "
"window, check if it has loaded behind your current window."
msgstr ""
"请稍等，我们正在加载您的钱包。如果您没有看到钱包 窗口，请检查它是否已加载到当"
"前窗口的后面。"

#. [SubmitVoteConfirmation.WaitAMomentWallet]
#. defaultMessage is:
#. Wait a moment while we load your wallet. If you don’t see the wallet window, check if it has loaded behind your current window.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid ""
"Wait a moment while we load your wallet. If you don’t see the wallet window, "
"check if it has loaded behind your current window."
msgstr ""
"请稍等，正在加载您的钱包。如果您没有看到钱包窗口，请检查它是否已加载到当前窗"
"口的后面。"

#. [SubmitVoteConfirmation.WaitAMomentOREID]
#. defaultMessage is:
#. Wait a moment while we redirect you to Ore ID.  You will be returned here once you have completed signing
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid ""
"Wait a moment while we redirect you to Ore ID.  You will be returned here "
"once you have completed signing"
msgstr "请稍等，正在将您重新跳转到Ore ID。完成签名后，您将回到当前位置"

#. [AdultContentContainer.Warning]
#. defaultMessage is:
#. Warning
#. [EditorContainer.Warning]
#. defaultMessage is:
#. Warning
#: translations/.messages/src/app/containers/article/AdultContentContainer.json
#: translations/.messages/src/editor/editor.container.json
msgid "Warning"
msgstr "提醒"

#. [EditProfile.WarningEpId]
#. defaultMessage is:
#. Warning: Your public profile will be visible to everyone
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Warning: Your public profile will be visible to everyone"
msgstr "提醒：您的公开个人资料将对所有人公开，并存储在区链上"

#. [EditProfile.Warning]
#. defaultMessage is:
#. Warning: Your public profile will be visible to everyone and stored on-chain
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid ""
"Warning: Your public profile will be visible to everyone and stored on-chain"
msgstr "提醒：您的公开个人资料将对所有人公开，并存储在区链上"

#. [HighIQBalanceAlert.WarningIQBalance]
#. defaultMessage is:
#. Warning: your IQ balance is higher than we support in EPID.
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/HighIQBalanceAlert.json
msgid "Warning: your IQ balance is higher than we support in EPID."
msgstr ""

#. [EpIdLogin.WeNowUse]
#. defaultMessage is:
#. We now use EPID for all users who wish to login with a social account or email. As part of this process, you will be prompted to create a new account. If you have an existing account, you will be asked to merge it with youur new account in order to retain your edit history and IQ balance.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDExplanationModal.json
msgid ""
"We now use EPID for all users who wish to login with a social account or "
"email. As part of this process, you will be prompted to create a new "
"account. If you have an existing account, you will be asked to merge it with "
"youur new account in order to retain your edit history and IQ balance."
msgstr ""
"我们正在为那些希望通过社交媒体或者电子邮件登录的用户提供EPID.在此过程中，系统"
"将提示您创建一个新帐户.如果您已经有一个账户，您将会被要求将其与您的旧账户合"
"并，这样就可以保持您的编辑历史和IQ余额"

#. [MergeModalAgain.WeReceivedTheFollowingError]
#. defaultMessage is:
#. We received the following error
#. [SaveModalAgain.WeReceivedTheFollowingError]
#. defaultMessage is:
#. We received the following error
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "We received the following error"
msgstr "我们收到以下错误"

#. [EpIdLogin.WellEmailInstructions]
#. defaultMessage is:
#. We will email you instructions on how to reset your password.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EpIdLoginModal.json
msgid "We will email you instructions on how to reset your password."
msgstr "我们将通过电子邮件告知您如何重置密码"

#. [ContactUs.WedLoveToHearFromYou]
#. defaultMessage is:
#. We'd love to hear from you
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-us.container.json
msgid "We'd love to hear from you"
msgstr "我们很乐意听取您的意见"

#. [EPLinkModal.WhatArticleDoYouWantTo]
#. defaultMessage is:
#. What article do you want to link to?
#: translations/.messages/src/editor/plugins/ep-link-modal/ep-link-modal.json
msgid "What article do you want to link to?"
msgstr "您想链接到哪篇文章？"

#. [WhatIsIQ.WhatIsIQ]
#. defaultMessage is:
#. What is IQ?
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/WhatIsIQAlert.json
msgid "What is IQ?"
msgstr "什么是IQ？"

#. [DynamicAppHead.DefaultTitle]
#. defaultMessage is:
#. Wiki Encyclopedia of Everything - Everipedia
#: translations/.messages/src/shared/components/DynamicAppHead/index.json
msgid "Wiki Encyclopedia of Everything - Everipedia"
msgstr "包罗万象的百科全书-Everipedia"

#. [IQTab.ActivityType.withdraw]
#. defaultMessage is:
#. Withdraw
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/IQTab.json
msgid "Withdraw"
msgstr ""

#. [Dashboard.IQTab.WithdrawIQ.WithdrawIQ]
#. defaultMessage is:
#. Withdraw IQ
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "Withdraw IQ"
msgstr ""

#. [AccountNameHeader.Worth]
#. defaultMessage is:
#. Worth
#. [AccountNameHeader.Worth]
#. defaultMessage is:
#. Worth
#: translations/.messages/src/app/components/TopNav/account-name-header-user.json
#: translations/.messages/src/app/containers/dashboard/MyUserDashboard/IQTab/WithdrawIQ.json
msgid "Worth"
msgstr "价值"

#. [Chat.WriteAMessage]
#. defaultMessage is:
#. Write a message
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Write a message"
msgstr "写留言"

#. [Chat.WriteAMessageTwo]
#. defaultMessage is:
#. Write a message...
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "Write a message..."
msgstr "写留言..."

#. [MetadataNode.Yes]
#. defaultMessage is:
#. Yes
#: translations/.messages/src/editor/plugins/metadata/metadata.node.json
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. [SubmitVote.YouAreOutOfIQ]
#. defaultMessage is:
#. You are out of IQ.
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "You are out of IQ."
msgstr "您没有可用的IQ了。"

#. [IQInfo.YouCan]
#. defaultMessage is:
#. You can
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "You can"
msgstr "您可以"

#. [SubmitVoteConfirmation.YouCan]
#. defaultMessage is:
#. You can vote with any amount of IQ.  If you vote with the majority, you will receive a reward that is proportional to the amount you vote!
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid ""
"You can vote with any amount of IQ.  If you vote with the majority, you will "
"receive a reward that is proportional to the amount you vote!"
msgstr ""
"您可以以任意数量的IQ进行投票。如果您的投票最终处于多数票一方，您将获得与您投"
"票数成正比的奖励！"

#. [Notifications.NoNotifications]
#. defaultMessage is:
#. You don't have any notifications yet.
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Notifications.json
msgid "You don't have any notifications yet."
msgstr "您还没有任何通知。"

#. [MergeModalAgain.YouMayHaveReceivedThisError]
#. defaultMessage is:
#. You may have received this error for a variety of reasons. The most common reasons:
#. [SaveModalAgain.YouMayHaveReceivedThisError]
#. defaultMessage is:
#. You may have received this error for a variety of reasons. The most common reasons:
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid ""
"You may have received this error for a variety of reasons. The most common "
"reasons:"
msgstr "您可能由于多种原因遇到了该错误。最常见的原因："

#. [Chat.YouMustBeLoggedIn]
#. defaultMessage is:
#. You must be logged in to participate in chat
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/messages.json
msgid "You must be logged in to participate in chat"
msgstr "您必须登录才能参与聊天"

#. [SubmitVote.YouMustLogInToVote]
#. defaultMessage is:
#. You must login to vote
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "You must login to vote"
msgstr "您必须登录才能投票"

#. [Footer.PrivacyCA]
#. defaultMessage is:
#. Your CA Privacy Rights
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
msgid "Your CA Privacy Rights"
msgstr "您的CA隐私权"

#. [Directory.YourChats]
#. defaultMessage is:
#. Your Chats
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
msgid "Your Chats"
msgstr "您的聊天"

#. [SaveModalAgain.YourEditWasSuccessfully]
#. defaultMessage is:
#. Your Edit Was Successfully Submitted for Voting
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Your Edit Was Successfully Submitted for Voting"
msgstr "您的编辑已成功提交以进行投票"

#. [SaveModalAgain.YourEditWasNotSubmitted]
#. defaultMessage is:
#. Your Edit was not Submitted
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid "Your Edit was not Submitted"
msgstr "您的编辑未提交"

#. [OreidCallbackContainer.MigrationSuccessfulTitle]
#. defaultMessage is:
#. Your OreID account was successfully merged to your EPID Account!
#: translations/.messages/src/app/containers/oreid-callback/oreid-callback.container.json
msgid "Your OreID account was successfully merged to your EPID Account!"
msgstr ""

#. [SubmitVoteConfirmation.YourVoteWasSuccessful]
#. defaultMessage is:
#. Your Vote was Successful
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "Your Vote was Successful"
msgstr "您的投票成功"

#. [OreidCallbackContainer.MigrationSuccessfulDescription]
#. defaultMessage is:
#. Your account balance, votes, and edits are now associated to this account.
#: translations/.messages/src/app/containers/oreid-callback/oreid-callback.container.json
msgid ""
"Your account balance, votes, and edits are now associated to this account."
msgstr ""

#. [Directory.ActiveChats]
#. defaultMessage is:
#. Your active chats will be displayed here when you start conversations in articles.
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
msgid ""
"Your active chats will be displayed here when you start conversations in "
"articles."
msgstr "当您在文章中开始对话时，您的活跃聊天将显示在此处。"

#. [MergeModalAgain.YourEditWillNowBeVotedOn]
#. defaultMessage is:
#. Your edit will now be voted on by the community. If it is accepted, you will receive an IQ reward for your contribution.  The IQ Tokens that you used to propose your edit will be locked up (staked) for 5 days.
#. [SaveModalAgain.YourEditWillNowBeVotedOn]
#. defaultMessage is:
#. Your edit will now be voted on by the community. If it is accepted, you will receive an IQ reward for your contribution.  The IQ Tokens that you used to propose your edit will be locked up (staked) for 5 days.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/merge/merge-modal.json
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal.json
msgid ""
"Your edit will now be voted on by the community. If it is accepted, you will "
"receive an IQ reward for your contribution.  The IQ Tokens that you used to "
"propose your edit will be locked up (staked) for 5 days."
msgstr ""
"现在，您的编辑将由社区投票。如果被接受，您将因为您的贡献获得IQ奖励。您用于提"
"议编辑的IQ通证将被锁定（质押）21天。"

#. [EpIdResetPassword.NewPasswordSet]
#. defaultMessage is:
#. Your new password has been set.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/EPIDResetPasswordModal.json
msgid "Your new password has been set."
msgstr ""

#. [EditProfile.YourProfileUpdateWasSuccessfully]
#. defaultMessage is:
#. Your public profile was successfully updated
#: translations/.messages/src/app/components/edit-profile/index.json
msgid "Your public profile was successfully updated"
msgstr "您的投票成功"

#. [Login.aboutLoginOptions]
#. defaultMessage is:
#. about Everipedia’s login options.
#: translations/.messages/src/app/components/Login/login.modal.json
msgid "about Everipedia’s login options."
msgstr "关于Everipedia的登录选项。"

#. [IQInfo.AboutUsingAWallet]
#. defaultMessage is:
#. about using a wallet
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "about using a wallet"
msgstr "关于使用钱包"

#. [Footer.And]
#. defaultMessage is:
#. and
#: translations/.messages/src/app/components/Footer/index.json
msgid "and"
msgstr "和"

#. [SubmitVote.Approve]
#. defaultMessage is:
#. approve
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "approve"
msgstr "批准"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_Born]
#. defaultMessage is:
#. born
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "born"
msgstr "出生日期"

#. [EditOverview.Changed]
#. defaultMessage is:
#. changed
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid "changed"
msgstr "已改变"

#. [SaveModalAgain.Characters]
#. defaultMessage is:
#. characters
#: translations/.messages/src/editor/plugins/save/save-modal-parts/comment-and-category.json
msgid "characters"
msgstr "字符"

#. [SubmitVote.EditTwo]
#. defaultMessage is:
#. edit
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#. [ActivityCard.Edited2]
#. defaultMessage is:
#. edited
#. [Chat.Edited]
#. defaultMessage is:
#. edited
#. [SubmitVoteConfirmation.Edited]
#. defaultMessage is:
#. edited
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/ConfirmationModal.json
msgid "edited"
msgstr "已编辑"

#. [FileUploader.FileSizeTooBig]
#. defaultMessage is:
#. file size is too big
#. [ImageUploader.FileSizeTooBig]
#. defaultMessage is:
#. file size is too big
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "file size is too big"
msgstr "文件太大"

#. [SubmitVote.For]
#. defaultMessage is:
#. for
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "for"
msgstr "对于"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_Founded]
#. defaultMessage is:
#. founded
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "founded"
msgstr "成立于"

#. [IQInfo.getIQ]
#. defaultMessage is:
#. get IQ
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "get IQ"
msgstr "获得IQ"

#. [NewPageTemplate.NPT_Product_Include]
#. defaultMessage is:
#. include
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "include"
msgstr "包括"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_IsA]
#. defaultMessage is:
#. is a
#. [NewPageTemplate.NPT_Person_IsA]
#. defaultMessage is:
#. is a
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "is a"
msgstr "是一个"

#. [NewPageTemplate.NPT_Place_IsAPlace]
#. defaultMessage is:
#. is a place
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/place.json
msgid "is a place"
msgstr "是一个地点"

#. [NewPageTemplate.NPT_Event_IsAnEvent]
#. defaultMessage is:
#. is an event that was first started on
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
msgid "is an event that was first started on"
msgstr "….活动首次开始于"

#. [NewPageTemplate.NPT_Place_IsKnownFor]
#. defaultMessage is:
#. is known for
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/place.json
msgid "is known for"
msgstr "因此而知名"

#. [FileUploader.IsNotASupportedFileExtension]
#. defaultMessage is:
#. is not a supported file extension
#. [ImageUploader.IsNotASupportedFileExtension]
#. defaultMessage is:
#. is not a supported file extension
#: translations/.messages/src/shared/inputs/file-uploader/file-uploader.component.json
#: translations/.messages/src/shared/inputs/image-uploader/image-uploader.component.json
msgid "is not a supported file extension"
msgstr "不受支持的文件扩展名"

#. [NewPageTemplate.NPT_Product_IsAProductCreatedOn]
#. defaultMessage is:
#. is product created on
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "is product created on"
msgstr "产品创建于"

#. [NewPageTemplate.NPT_CreativeWork_IsWorkThatWasCreated]
#. defaultMessage is:
#. is work that was created on
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/creative-work.json
msgid "is work that was created on"
msgstr "……创建于"

#. [ActivityCard.Merged2]
#. defaultMessage is:
#. merged
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
msgid "merged"
msgstr "合并"

#. [NewPageTemplate.NPT_Event_Offers]
#. defaultMessage is:
#. offers
#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_Offers]
#. defaultMessage is:
#. offers
#. [NewPageTemplate.NPT_Place_Offers]
#. defaultMessage is:
#. offers
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/place.json
msgid "offers"
msgstr "报价"

#. [IQInfo.OnTheseExchanges]
#. defaultMessage is:
#. on these exchanges
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "on these exchanges"
msgstr "支持的交易所"

#. [Login.Or]
#. defaultMessage is:
#. or
#: translations/.messages/src/app/components/Login/Login.json
msgid "or"
msgstr "或"

#. [SubmitVote.Reject]
#. defaultMessage is:
#. reject
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "reject"
msgstr "拒绝"

#. [ActivityCard.Removed2]
#. defaultMessage is:
#. removed
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
msgid "removed"
msgstr "已移除"

#. [NewPageTemplate.NPT_Person_StartedHisHerCareer]
#. defaultMessage is:
#. started his/her career at
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/person.json
msgid "started his/her career at"
msgstr "他/她的职业生涯始于"

#. [IQInfo.TalkToSomeone]
#. defaultMessage is:
#. talk to someone about getting started!
#: translations/.messages/src/app/containers/iq-info/iq-info.container.json
msgid "talk to someone about getting started!"
msgstr "找个人聊一聊该如何开始吧！"

#. [Errors.TheseExchanges]
#. defaultMessage is:
#. these exchanges.
#: translations/.messages/src/app/utils/errors.json
msgid "these exchanges."
msgstr "这些交易所。"

#. [SectionEmbedModal.ToChooseAQualityImage]
#. defaultMessage is:
#. to choose a quality image. You can upload jpg, gif, and png files.
#: translations/.messages/src/editor/plugins/section-embed-modal/section-embed-modal.json
msgid "to choose a quality image. You can upload jpg, gif, and png files."
msgstr "选择一个高质量的图像。你可以上传jpg, gif和png格式文件"

#. [Directory.ToParticipate]
#. defaultMessage is:
#. to participate in community conversations
#. [Notifications.ToParticipate]
#. defaultMessage is:
#. to participate in community conversations
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Directory.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/Notifications.json
msgid "to participate in community conversations"
msgstr "参加社区交流"

#. [ContactUs.toViewFAQ]
#. defaultMessage is:
#. to view our FAQs
#: translations/.messages/src/app/containers/contact-us/contact-form.json
msgid "to view our FAQs"
msgstr "查看我们的常见问题"

#. [CategoryResultCard.Views]
#. defaultMessage is:
#. views
#. [MainItem.Views]
#. defaultMessage is:
#. views
#. [RightList.Views]
#. defaultMessage is:
#. views
#. [SearchCard.Views]
#. defaultMessage is:
#. views
#. [SearchCategoryCard.Views]
#. defaultMessage is:
#. views
#. [SearchProfileCard.Views]
#. defaultMessage is:
#. views
#: translations/.messages/src/app/containers/category-results/categoryResultCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/mainItem.json
#: translations/.messages/src/app/containers/homepageContainer/rightList.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchCategoryCard.json
#: translations/.messages/src/app/containers/searchResultsFull/searchProfileCard.json
msgid "views"
msgstr "浏览数"

#. [SubmitVote.VoteTwo]
#. defaultMessage is:
#. vote
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/index.json
msgid "vote"
msgstr "投票"

#. [Chat.Voted]
#. defaultMessage is:
#. voted
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
msgid "voted"
msgstr "已投票"

#. [Tooltips.Votes]
#. defaultMessage is:
#. votes
#: translations/.messages/src/app/components/tooltips/index.json
msgid "votes"
msgstr "票数"

#. [NewPageTemplate.NPT_CreativeWork_WasCreatedBy]
#. defaultMessage is:
#. was created by
#. [NewPageTemplate.NPT_Product_WasCreatedBy]
#. defaultMessage is:
#. was created by
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/creative-work.json
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/product.json
msgid "was created by"
msgstr "创建于"

#. [NewPageTemplate.NPT_Event_WasFormedBy]
#. defaultMessage is:
#. was formed by
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/event.json
msgid "was formed by"
msgstr "由...组成"

#. [NewPageTemplate.NPT_Organization_WasStartedBy]
#. defaultMessage is:
#. was started by
#: translations/.messages/src/editor/utils/editing-utils/template-packs/organization.json
msgid "was started by"
msgstr "始于"

#. [ActivityCard.Words]
#. defaultMessage is:
#. words
#. [Chat.WordsTwo]
#. defaultMessage is:
#. words
#. [EditOverview.WordsThree]
#. defaultMessage is:
#. words
#: translations/.messages/src/app/components/ActivityCards/ActivityCard.json
#: translations/.messages/src/app/components/Chat/ChatItem.json
#: translations/.messages/src/app/components/SubmitVote/EditOverview.json
msgid "words"
msgstr "字数"

#~ msgid ""
#~ "Wait a moment while we load your account.  You will be redirected to "
#~ "OreID to confirm your proposed edit.  You may be required to enter the "
#~ "pin that you created when you set up your account."
#~ msgstr ""
#~ "请稍等，我们正在加载您的帐户。您将被跳转至OreID，以确认您的编辑提议。您可"
#~ "能需要输入在设置帐户时创建的PIN码。"

#~ msgid "Learn how to set up an EOS account."
#~ msgstr "学习如何创建一个EOS账户"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Contact Info"
#~ msgstr "联系方式"

#~ msgid "Receive"
#~ msgstr "接收"

#~ msgid "Send to"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "Sending"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "View History"
#~ msgstr "浏览历史记录"

#~ msgid ""
#~ "Wait a moment while we load your account. You will be redirected to OreID "
#~ "to confirm your proposed edit. You may be required to enter the pin that "
#~ "you created when you set up your account."
#~ msgstr ""
#~ "请稍等，正在加载您的帐户。您将被重新跳转到OreID，以确认您建议的编辑。您可"
#~ "能需要输入在设置帐户时创建的PIN码。"

#~ msgid "Withdrawal Successful:"
#~ msgstr "您的投票成功"

#~ msgid ""
#~ "You need to make an edit before you can vote with your Ore ID account"
#~ msgstr "您需要创作一条编辑之后才能使用您的Ore ID帐户进行投票"

#~ msgid ""
#~ "Enter the code that was sent to your email address. If you haven't "
#~ "received a code, go back and try again."
#~ msgstr ""
#~ "输入发送到您的电子邮箱的验证码。如果您尚未收到验证码，请返回并重试。"

#~ msgid "Enter your email and we'll send a code to that email address."
#~ msgstr "输入您的电子邮箱地址，我们将向该电子邮箱发送验证码。"

#~ msgid "about EOS and IQ"
#~ msgstr "关于EOS和IQ，或者"

#~ msgid "Edits Proposed"
#~ msgstr "编辑提议"

#~ msgid "buy and sell IQ"
#~ msgstr "买卖IQ"

#~ msgid "In the press"
#~ msgstr "新闻热点"

#~ msgid "Edit the list of categories for the page"
#~ msgstr "编辑页面的类别列表"

#~ msgid "Select Categories"
#~ msgstr "选择类别"

#~ msgid "Chief Product Officer"
#~ msgstr "首席产品官"

#~ msgid ""
#~ "Daniel Liebeskind is a product-oriented software developer focused on "
#~ "creating great user experiences.  Daniel has worn many hats including "
#~ "venture capital investor, software developer, product manager and startup "
#~ "founder and has been building distributed apps since 2017."
#~ msgstr ""
#~ "Daniel Liebeskind是一位面向产品，致力于打造极致用户体验的软件开发人员。"
#~ "Daniel有许多头衔，包括风险资本投资家，软件开发人员，产品经理和初创公司创始"
#~ "人，自2017年以来一直在开发去中心化应用程序。"

#~ msgid "Info"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgid "Active Boosts"
#~ msgstr "有效助推"

#~ msgid "Add Another"
#~ msgstr "添加另一个"

#~ msgid "Add Inline Object"
#~ msgstr "添加内联对象"

#~ msgid "Add and Add Another"
#~ msgstr "添加并继续"

#~ msgid "Additional boost amount"
#~ msgstr "额外助推量"

#~ msgid "Anonymous Tip"
#~ msgstr "匿名提示"

#~ msgid "Boost"
#~ msgstr "助推"

#~ msgid "Boost amount"
#~ msgstr "助推量"

#~ msgid "Boost your voting power"
#~ msgstr "助推您的投票权"

#~ msgid "Boosts / Voting Power"
#~ msgstr "助推/投票权重"

#~ msgid "Confirm Your Boost"
#~ msgstr "确认您的助推"

#~ msgid "Congratulations, your boost was recorded for this article."
#~ msgstr "恭喜，您对这篇文章的助推已经被记录。"

#~ msgid "Contact Type"
#~ msgstr "联系方式类型"

#~ msgid "Do Not Sell My Personal Information"
#~ msgstr "不要出售我的个人信息"

#~ msgid "EXISTING BOOST"
#~ msgstr "现有助推"

#~ msgid "Final Tally:"
#~ msgstr "最终统计："

#~ msgid "Full Name"
#~ msgstr "全名"

#~ msgid "Generated unique URL"
#~ msgstr "生成的唯一URL"

#~ msgid "How can we help?"
#~ msgstr "我们该如何帮助您？"

#~ msgid "How it works"
#~ msgstr "它是如何工作的"

#~ msgid "How much IQ should I boost?"
#~ msgstr "我应该使用多少IQ来进行助推？"

#~ msgid "Increase your voting power by boosting!"
#~ msgstr "通过助推来提高您的投票权！"

#~ msgid "Investment Inquiry"
#~ msgstr "投资咨询"

#~ msgid "Log in with Facebook"
#~ msgstr "使用Facebook登录"

#~ msgid "Log in with Github"
#~ msgstr "使用Github登录"

#~ msgid "Log in with Google"
#~ msgstr "Google登录"

#~ msgid "Log in with Kakao"
#~ msgstr "Kakao登录"

#~ msgid "Log in with Line"
#~ msgstr "Line登录"

#~ msgid "Log in with LinkedIn"
#~ msgstr "LinkedIn登录"

#~ msgid "Log in with Scatter"
#~ msgstr "Scatter登录"

#~ msgid "Log in with Twitch"
#~ msgstr "Twitch登录"

#~ msgid "Log in with Twitter"
#~ msgstr "Twitter登录"

#~ msgid "NEW BOOST"
#~ msgstr "新助推"

#~| msgid "View Transaction"
#~ msgid "No transaction ID"
#~ msgstr "无交易记录"

#~ msgid "Override text?"
#~ msgstr "覆盖文字？"

#~ msgid ""
#~ "Permanently increase your voting power for this article by burning IQ."
#~ msgstr "通过燃烧IQ来永久地增加您对这篇文章的投票权。"

#~ msgid "Permission"
#~ msgstr "权限"

#~ msgid "Please begin typing..."
#~ msgstr "请开始输入..."

#~ msgid "Please enter a subject"
#~ msgstr "请输入主题"

#~ msgid "Please enter your email address"
#~ msgstr "请输入您的电子邮箱地址"

#~ msgid "Redirecting to ORE ID authentication page."
#~ msgstr "重新跳转到ORE ID身份验证页面。"

#~ msgid "Report Abuse"
#~ msgstr "报告滥用"

#~ msgid "Report Bug"
#~ msgstr "报告程序错误"

#~ msgid "Social Media"
#~ msgstr "社交媒体"

#~ msgid "Subject"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "There are currently no boosts for this page"
#~ msgstr "此页面目前没有任何助推"

#~ msgid "Transaction failed!"
#~ msgstr "交易失败！"

#~ msgid "Undo Changes"
#~ msgstr "撤销更改"

#~ msgid "Verify Account"
#~ msgstr "验证账户"

#~| msgid "No Preview Available"
#~ msgid "Video preview unavailable"
#~ msgstr "视频预览不可用"

#~ msgid ""
#~ "You can boost with any amount of IQ. Your future voting power increases "
#~ "the more you boost!"
#~ msgstr ""
#~ "您可以用任何数量的IQ代币进行助推。您助推的IQ越多，您未来的投票权越大"

#~ msgid "Your Boost was Successful"
#~ msgstr "您的助推已经成功"

#~ msgid "to choose a quality image"
#~ msgstr "选择高质量的图像"

#~ msgid "to choose a quality image."
#~ msgstr "选择高质量的图像。"

#~ msgid "Add without Inserting"
#~ msgstr "添加而不插入"

#~ msgid "ISBN (Book)"
#~ msgstr "ISBN（图书）"

#~ msgid ""
#~ "To make an edit or create an article, you need an Everipedia account. You "
#~ "can sign up for a\n"
#~ "\t\t\t\t\t\ttrial account using a social account or use Scatter to unlock "
#~ "Everipedia’s full features,\n"
#~ "\t\t\t\t\t\tincluding voting on article edits and earning IQ rewards."
#~ msgstr ""
#~ "为了进行编辑或创建文章，您需要一个Everipedia帐户。您可以通过社交账户注册一"
#~ "个\n"
#~ "\t\t\t\t\t\t或使用Scatter解锁Everipedia的全部功能\n"
#~ "\t\t\t\t\t\t包括对文章编辑投票和获得IQ奖励。"

#~ msgid ""
#~ "Wait a moment while we load Scatter – If you don’t see the Scatter "
#~ "window, check if it has loaded behind your current window."
#~ msgstr ""
#~ "请稍等，正在加载Scatter - 如果您没有看到Scatter窗口，请检查它是否已加载到"
#~ "当前窗口的后面。"

#~ msgid "bytes"
#~ msgstr "字节"
